{"kind": "youtube#channelListResponse", "etag": "PxAuxmeRSwLtPDwNtkoLv912w6Y", "pageInfo": {"totalResults": 1, "resultsPerPage": 5}, "items": [{"kind": "youtube#channel", "etag": "cApVWMcq3J7mYOM7E_8jbs5W6zw", "id": "UCfpLDZ2PrbFnNrIzRHiU8ZQ", "snippet": {"title": "Bob Fernandes", "description": "Canal do jornalista Bob Fernandes. Por qu\u00ea? Quem? Como foi, \u00e9, ser\u00e1? Onde? Quando, desde quando, at\u00e9 quando...? Poder[es]... Veremos, perguntaremos, ouviremos. Voc\u00ea, eu, n\u00f3s, quem mais chegar...\n\nAJUDE A FINANCIAL ESTE CANAL: https://www.catarse.me/bobfernandes\n\nINSCREVA-SE NO CANAL: https://goo.gl/5jEXsJ", "customUrl": "@bobfernandesoficial", "publishedAt": "2014-11-06T19:33:01Z", "thumbnails": {"default": {"url": "https://yt3.ggpht.com/ytc/AGIKgqMhrBxHbF-XACdWqXsa7nLdkTgZmBCYNk2qEox4=s88-c-k-c0x00ffffff-no-rj", "width": 88, "height": 88}, "medium": {"url": "https://yt3.ggpht.com/ytc/AGIKgqMhrBxHbF-XACdWqXsa7nLdkTgZmBCYNk2qEox4=s240-c-k-c0x00ffffff-no-rj", "width": 240, "height": 240}, "high": {"url": "https://yt3.ggpht.com/ytc/AGIKgqMhrBxHbF-XACdWqXsa7nLdkTgZmBCYNk2qEox4=s800-c-k-c0x00ffffff-no-rj", "width": 800, "height": 800}}, "localized": {"title": "Bob Fernandes", "description": "Canal do jornalista Bob Fernandes. Por qu\u00ea? Quem? Como foi, \u00e9, ser\u00e1? Onde? Quando, desde quando, at\u00e9 quando...? Poder[es]... Veremos, perguntaremos, ouviremos. Voc\u00ea, eu, n\u00f3s, quem mais chegar...\n\nAJUDE A FINANCIAL ESTE CANAL: https://www.catarse.me/bobfernandes\n\nINSCREVA-SE NO CANAL: https://goo.gl/5jEXsJ"}, "country": "BR"}, "contentDetails": {"relatedPlaylists": {"likes": "", "uploads": "UUfpLDZ2PrbFnNrIzRHiU8ZQ"}}, "statistics": {"viewCount": "30734639", "subscriberCount": "294000", "hiddenSubscriberCount": false, "videoCount": "547"}, "status": {"privacyStatus": "public", "isLinked": true, "longUploadsStatus": "longUploadsUnspecified", "madeForKids": false}, "brandingSettings": {"channel": {"title": "Bob Fernandes", "description": "Canal do jornalista Bob Fernandes. Por qu\u00ea? Quem? Como foi, \u00e9, ser\u00e1? Onde? Quando, desde quando, at\u00e9 quando...? Poder[es]... Veremos, perguntaremos, ouviremos. Voc\u00ea, eu, n\u00f3s, quem mais chegar...\n\nAJUDE A FINANCIAL ESTE CANAL: https://www.catarse.me/bobfernandes\n\nINSCREVA-SE NO CANAL: https://goo.gl/5jEXsJ", "keywords": "Not\u00edcias Pol\u00edtica Economia Poder Debates Opini\u00e3o \"Bob Fernandes\" \"Bob Fernandes no YouTube\" \"Canal Bob Fernandes\" \"Governo Bolsonaro\"", "unsubscribedTrailer": "QyjET6vWE5A", "country": "BR"}, "image": {"bannerExternalUrl": "https://yt3.googleusercontent.com/mK3ENrfUKZbm3Sbr4k1DE8ZAPgpxtdiTFTfbiNfJOJar7oTzQbor9qj_LLI1NYwHR0_fhTxo"}}}]}