{"kind": "youtube#channelListResponse", "etag": "vcYEUPASTdWj-ng_zIBwORLMGqo", "pageInfo": {"totalResults": 1, "resultsPerPage": 5}, "items": [{"kind": "youtube#channel", "etag": "qk1Kd8DMaGFrBSgaM4H_HlBo3gA", "id": "UCOnuheHbS2DgZiAZFL0-Sbg", "snippet": {"title": "Brasil de Fato", "description": "Uma vis\u00e3o popular do Brasil e do mundo.", "customUrl": "@brasildefato", "publishedAt": "2015-03-31T17:04:02Z", "thumbnails": {"default": {"url": "https://yt3.ggpht.com/derqYuK9RJLhCDtDLXXO5dbIgNW27iRxyVFHAbGx64ybLr1vIJTvF9BJjQkzbgeTAOp07y72RA=s88-c-k-c0x00ffffff-no-rj", "width": 88, "height": 88}, "medium": {"url": "https://yt3.ggpht.com/derqYuK9RJLhCDtDLXXO5dbIgNW27iRxyVFHAbGx64ybLr1vIJTvF9BJjQkzbgeTAOp07y72RA=s240-c-k-c0x00ffffff-no-rj", "width": 240, "height": 240}, "high": {"url": "https://yt3.ggpht.com/derqYuK9RJLhCDtDLXXO5dbIgNW27iRxyVFHAbGx64ybLr1vIJTvF9BJjQkzbgeTAOp07y72RA=s800-c-k-c0x00ffffff-no-rj", "width": 800, "height": 800}}, "localized": {"title": "Brasil de Fato", "description": "Uma vis\u00e3o popular do Brasil e do mundo."}, "country": "BR"}, "contentDetails": {"relatedPlaylists": {"likes": "", "uploads": "UUOnuheHbS2DgZiAZFL0-Sbg"}}, "statistics": {"viewCount": "161944719", "subscriberCount": "548000", "hiddenSubscriberCount": false, "videoCount": "6102"}, "status": {"privacyStatus": "public", "isLinked": true, "longUploadsStatus": "longUploadsUnspecified", "madeForKids": false}, "brandingSettings": {"channel": {"title": "Brasil de Fato", "description": "Uma vis\u00e3o popular do Brasil e do mundo.", "keywords": "pol\u00edtica governos not\u00edcias direitos \"movimentos sociais\" \"Brasil de Fato\" economia \"movimentos populares\" \"rio madeira\" garimpo ilegal mineradores reportagem not\u00edcia \"pared\u00e3o de balsas\" ouro \"corrida pelo ouro\" desmatamento merc\u00fario polui\u00e7\u00e3o \"danos socioambientais\" ribeirinhos \"comunidades ribeirinhas\" garimpeiros amazonas manicor\u00e9 ror\u00e2ima amaz\u00f4nia \"trabalho manual\" \"sem direitos\" \"ascens\u00e3o social\" \"evas\u00e3o agricultura\" \"agro \u00e9 garimpo\" agro agroneg\u00f3cio \"explora\u00e7\u00e3o mineral\" \"floresta amaz\u00f4nica\"", "trackingAnalyticsAccountId": "UA-54143594-6", "unsubscribedTrailer": "ig5Q8F5F-io", "country": "BR"}, "image": {"bannerExternalUrl": "https://yt3.googleusercontent.com/oBVw1BVrvX2Zqhy2WWOu0cZ2YbAh-UhsQ_YhKLVLqjLefIWM4izvxfJbNTUeLS9TDf6gO5lYH2M"}}}]}