{"kind": "youtube#channelListResponse", "etag": "7J3iSN7lYf3hOuUY_e_cVjgWHQ0", "pageInfo": {"totalResults": 1, "resultsPerPage": 5}, "items": [{"kind": "youtube#channel", "etag": "puXReBnTxXqzS3N10gmO9ko9w3g", "id": "UCY-8xcFwlVuy6jmUD1DG1Rg", "snippet": {"title": "Foco do Brasil", "description": "Ol\u00e1! Seja bem-vindo ao perfil oficial do Foco do Brasil aqui no YouTube. O Foco do Brasil \u00e9 uma m\u00eddia jornal\u00edstica composta por Jornalistas, Cinegrafistas e Editores. O principal trabalho do Foco do Brasil \u00e9 a publica\u00e7\u00e3o de conte\u00fado jornal\u00edstico das a\u00e7\u00f5es do Presidente da Rep\u00fablica, de seu governo, do nosso Brasil e do mundo. O Foco tamb\u00e9m publica not\u00edcias diversas sobre mundo pol\u00edtico e do entretenimento. O Foco do Brasil tem seu Jornal Di\u00e1rio no Youtube e Portal de Not\u00edcias na Internet, sempre procurando prezar com o compromisso com a verdade. Produz conte\u00fado pr\u00f3prio e tamb\u00e9m publica\u00e7\u00f5es de conte\u00fados autorizados e colaborativos. O Foco do Brasil cresceu naturalmente e n\u00e3o recebe e nunca recebeu nenhum recurso financeiro de pol\u00edticos, empres\u00e1rios ou quem quer que seja.\n", "customUrl": "@focodobrasil", "publishedAt": "2014-05-09T21:00:35Z", "thumbnails": {"default": {"url": "https://yt3.ggpht.com/ytc/AGIKgqPpreQ1AX_V0yOLmK5YhDvwXt9ZGqU1xV2A_JSeNg=s88-c-k-c0x00ffffff-no-rj", "width": 88, "height": 88}, "medium": {"url": "https://yt3.ggpht.com/ytc/AGIKgqPpreQ1AX_V0yOLmK5YhDvwXt9ZGqU1xV2A_JSeNg=s240-c-k-c0x00ffffff-no-rj", "width": 240, "height": 240}, "high": {"url": "https://yt3.ggpht.com/ytc/AGIKgqPpreQ1AX_V0yOLmK5YhDvwXt9ZGqU1xV2A_JSeNg=s800-c-k-c0x00ffffff-no-rj", "width": 800, "height": 800}}, "localized": {"title": "Foco do Brasil", "description": "Ol\u00e1! Seja bem-vindo ao perfil oficial do Foco do Brasil aqui no YouTube. O Foco do Brasil \u00e9 uma m\u00eddia jornal\u00edstica composta por Jornalistas, Cinegrafistas e Editores. O principal trabalho do Foco do Brasil \u00e9 a publica\u00e7\u00e3o de conte\u00fado jornal\u00edstico das a\u00e7\u00f5es do Presidente da Rep\u00fablica, de seu governo, do nosso Brasil e do mundo. O Foco tamb\u00e9m publica not\u00edcias diversas sobre mundo pol\u00edtico e do entretenimento. O Foco do Brasil tem seu Jornal Di\u00e1rio no Youtube e Portal de Not\u00edcias na Internet, sempre procurando prezar com o compromisso com a verdade. Produz conte\u00fado pr\u00f3prio e tamb\u00e9m publica\u00e7\u00f5es de conte\u00fados autorizados e colaborativos. O Foco do Brasil cresceu naturalmente e n\u00e3o recebe e nunca recebeu nenhum recurso financeiro de pol\u00edticos, empres\u00e1rios ou quem quer que seja.\n"}, "country": "BR"}, "contentDetails": {"relatedPlaylists": {"likes": "", "uploads": "UUY-8xcFwlVuy6jmUD1DG1Rg"}}, "statistics": {"viewCount": "151955562", "subscriberCount": "2890000", "hiddenSubscriberCount": false, "videoCount": "587"}, "status": {"privacyStatus": "public", "isLinked": true, "longUploadsStatus": "longUploadsUnspecified", "madeForKids": false}, "brandingSettings": {"channel": {"title": "Foco do Brasil", "description": "Ol\u00e1! Seja bem-vindo ao perfil oficial do Foco do Brasil aqui no YouTube. O Foco do Brasil \u00e9 uma m\u00eddia jornal\u00edstica composta por Jornalistas, Cinegrafistas e Editores. O principal trabalho do Foco do Brasil \u00e9 a publica\u00e7\u00e3o de conte\u00fado jornal\u00edstico das a\u00e7\u00f5es do Presidente da Rep\u00fablica, de seu governo, do nosso Brasil e do mundo. O Foco tamb\u00e9m publica not\u00edcias diversas sobre mundo pol\u00edtico e do entretenimento. O Foco do Brasil tem seu Jornal Di\u00e1rio no Youtube e Portal de Not\u00edcias na Internet, sempre procurando prezar com o compromisso com a verdade. Produz conte\u00fado pr\u00f3prio e tamb\u00e9m publica\u00e7\u00f5es de conte\u00fados autorizados e colaborativos. O Foco do Brasil cresceu naturalmente e n\u00e3o recebe e nunca recebeu nenhum recurso financeiro de pol\u00edticos, empres\u00e1rios ou quem quer que seja.\n", "keywords": "Bolsonaro \"jair bolsonaro\" \"presidente jair bolsonaro\" \"governo bolsonaro\" \"paulo guedes\" pol\u00edtica not\u00edcias \"jornal ao vivo\" \"noticia ao vivo\" governo presidente \"foco do brasil\" \"noticias brasil\" \"eleicoes 2022\" \"eleicoes bolsonaro\" \"pesquisa bolsonaro\" lula \"noticias ao vivo\" \"noticias do brasil\" stf \"eduardo bolsonaro\" \"motociata bolsonaro\" \"agenda presidente\" presidente brasil \"twitter bolsonaro\" \"noticias presidente\" \"governo bolsonaro\" eleicoes TARCISIO", "trackingAnalyticsAccountId": "UA-154700418-1", "unsubscribedTrailer": "DVvOzjbn9VQ", "country": "BR"}, "image": {"bannerExternalUrl": "https://yt3.googleusercontent.com/FkCEgZVTRQzvdmPF6a1O7hDOYKEE1-BvXVuAVc7adHVakMXMqU3UgRIxZZoK7CnRUSSyehr4-A"}}}]}