{"kind": "youtube#channelListResponse", "etag": "QJZgS_tZw-SinXzEaTD7XhdTRMA", "pageInfo": {"totalResults": 1, "resultsPerPage": 5}, "items": [{"kind": "youtube#channel", "etag": "QjTpzuuYNaU_oZ568lpig2h0quo", "id": "UCWdGgeyOnCOGnvhNdbVl1dQ", "snippet": {"title": "Gazeta do Povo", "description": "Gazeta do Povo: not\u00edcias e opini\u00e3o para quem busca refletir e debater os grandes temas atuais. Inscreva-se, ative as notifica\u00e7\u00f5es e acompanhe os v\u00eddeos di\u00e1rios de nossos principais colunistas.", "customUrl": "@gazetadopovo", "publishedAt": "2016-04-25T13:00:56Z", "thumbnails": {"default": {"url": "https://yt3.ggpht.com/_N6eS-Bd_euS0q5CiSPp7Rin1zSzD_uL0_GZTcKAgnd43PHUYB2b-f1ZzZ2XisDJnHNAgap20A=s88-c-k-c0x00ffffff-no-rj", "width": 88, "height": 88}, "medium": {"url": "https://yt3.ggpht.com/_N6eS-Bd_euS0q5CiSPp7Rin1zSzD_uL0_GZTcKAgnd43PHUYB2b-f1ZzZ2XisDJnHNAgap20A=s240-c-k-c0x00ffffff-no-rj", "width": 240, "height": 240}, "high": {"url": "https://yt3.ggpht.com/_N6eS-Bd_euS0q5CiSPp7Rin1zSzD_uL0_GZTcKAgnd43PHUYB2b-f1ZzZ2XisDJnHNAgap20A=s800-c-k-c0x00ffffff-no-rj", "width": 800, "height": 800}}, "localized": {"title": "Gazeta do Povo", "description": "Gazeta do Povo: not\u00edcias e opini\u00e3o para quem busca refletir e debater os grandes temas atuais. Inscreva-se, ative as notifica\u00e7\u00f5es e acompanhe os v\u00eddeos di\u00e1rios de nossos principais colunistas."}, "country": "BR"}, "contentDetails": {"relatedPlaylists": {"likes": "", "uploads": "UUWdGgeyOnCOGnvhNdbVl1dQ"}}, "statistics": {"viewCount": "113536207", "subscriberCount": "1090000", "hiddenSubscriberCount": false, "videoCount": "4874"}, "status": {"privacyStatus": "public", "isLinked": true, "longUploadsStatus": "longUploadsUnspecified", "madeForKids": false}, "brandingSettings": {"channel": {"title": "Gazeta do Povo", "description": "Gazeta do Povo: not\u00edcias e opini\u00e3o para quem busca refletir e debater os grandes temas atuais. Inscreva-se, ative as notifica\u00e7\u00f5es e acompanhe os v\u00eddeos di\u00e1rios de nossos principais colunistas.", "keywords": "\"Gazeta do Povo\" Pol\u00edtica Noticia not\u00edcias economia", "unsubscribedTrailer": "Aypiz9izrK4", "country": "BR"}, "image": {"bannerExternalUrl": "https://yt3.googleusercontent.com/Bp_JHPjYoKMxciUBrXTHhFF6BHRJy7FKWBe_4soAL8vg8aY1dBr1J9wbRu8CxDH3nHmKevc9Zg"}}}]}