{"kind": "youtube#channelListResponse", "etag": "NkdwAsuJoqfCaMkutfrV8EtM48Q", "pageInfo": {"totalResults": 1, "resultsPerPage": 5}, "items": [{"kind": "youtube#channel", "etag": "4QVbQxpx7FIIWMq05oV-nXDjV24", "id": "UCaIqJHHo9TJiLINzOFJRl2Q", "snippet": {"title": "Instituto Conhecimento Liberta", "description": "O Instituto Conhecimento Liberta \u00e9 uma empresa de jornalismo e educa\u00e7\u00e3o com tr\u00eas notici\u00e1rios digitais di\u00e1rios. Com pouco mais de um ano no ar e com jornalistas de peso no pa\u00eds, com Chico Pinheiro, Eduardo Moreira, Vivian Mesquita, Cristina Serra, Heloisa Villela, Guilherme Amado, Mila Burns, Jamil Chade, entre outros, j\u00e1 ocupa, consistentemente, o segundo lugar no ranking dos notici\u00e1rios de maior audi\u00eancia na m\u00eddia eletr\u00f4nica.\n\nVamos juntos e juntas construir o futuro que o mundo precisa?\n\n\ud83d\udce3 Fa\u00e7a parte do Instituto Conhecimento Liberta! Seja membro(a): https://icl1.com.br/yt-icl-pv/\n\n\n", "customUrl": "@institutoconhecimentoliberta", "publishedAt": "2020-02-10T12:21:34.169418Z", "thumbnails": {"default": {"url": "https://yt3.ggpht.com/bXyvhnC-9m1OQp1JcXM-tFvYI1IO8bZ62fdWzlyZ-5kLSCMh89xvA5kSWVYIYMhY09a_GMJ0iXU=s88-c-k-c0x00ffffff-no-rj", "width": 88, "height": 88}, "medium": {"url": "https://yt3.ggpht.com/bXyvhnC-9m1OQp1JcXM-tFvYI1IO8bZ62fdWzlyZ-5kLSCMh89xvA5kSWVYIYMhY09a_GMJ0iXU=s240-c-k-c0x00ffffff-no-rj", "width": 240, "height": 240}, "high": {"url": "https://yt3.ggpht.com/bXyvhnC-9m1OQp1JcXM-tFvYI1IO8bZ62fdWzlyZ-5kLSCMh89xvA5kSWVYIYMhY09a_GMJ0iXU=s800-c-k-c0x00ffffff-no-rj", "width": 800, "height": 800}}, "localized": {"title": "Instituto Conhecimento Liberta", "description": "O Instituto Conhecimento Liberta \u00e9 uma empresa de jornalismo e educa\u00e7\u00e3o com tr\u00eas notici\u00e1rios digitais di\u00e1rios. Com pouco mais de um ano no ar e com jornalistas de peso no pa\u00eds, com Chico Pinheiro, Eduardo Moreira, Vivian Mesquita, Cristina Serra, Heloisa Villela, Guilherme Amado, Mila Burns, Jamil Chade, entre outros, j\u00e1 ocupa, consistentemente, o segundo lugar no ranking dos notici\u00e1rios de maior audi\u00eancia na m\u00eddia eletr\u00f4nica.\n\nVamos juntos e juntas construir o futuro que o mundo precisa?\n\n\ud83d\udce3 Fa\u00e7a parte do Instituto Conhecimento Liberta! Seja membro(a): https://icl1.com.br/yt-icl-pv/\n\n\n"}, "country": "BR"}, "contentDetails": {"relatedPlaylists": {"likes": "", "uploads": "UUaIqJHHo9TJiLINzOFJRl2Q"}}, "statistics": {"viewCount": "17378239", "subscriberCount": "260000", "hiddenSubscriberCount": false, "videoCount": "3114"}, "status": {"privacyStatus": "public", "isLinked": true, "longUploadsStatus": "longUploadsUnspecified", "madeForKids": false}, "brandingSettings": {"channel": {"title": "Instituto Conhecimento Liberta", "description": "O Instituto Conhecimento Liberta \u00e9 uma empresa de jornalismo e educa\u00e7\u00e3o com tr\u00eas notici\u00e1rios digitais di\u00e1rios. Com pouco mais de um ano no ar e com jornalistas de peso no pa\u00eds, com Chico Pinheiro, Eduardo Moreira, Vivian Mesquita, Cristina Serra, Heloisa Villela, Guilherme Amado, Mila Burns, Jamil Chade, entre outros, j\u00e1 ocupa, consistentemente, o segundo lugar no ranking dos notici\u00e1rios de maior audi\u00eancia na m\u00eddia eletr\u00f4nica.\n\nVamos juntos e juntas construir o futuro que o mundo precisa?\n\n\ud83d\udce3 Fa\u00e7a parte do Instituto Conhecimento Liberta! Seja membro(a): https://icl1.com.br/yt-icl-pv/\n\n\n", "keywords": "\"instituto conhecimento liberta\" ICL \"Eduardo Moreira\" \"icl noticias de hoje\" \"icl noticias hoje\" \"icl noticias ao vivo\" \"icl noticias agora\" \"icl noticias\" \"eduardo moreira\" \"edu moreira\" \"edu moreira ao vivo\" \"edu moreira icl\"", "unsubscribedTrailer": "gcJIJpEFYZ8", "country": "BR"}, "image": {"bannerExternalUrl": "https://yt3.googleusercontent.com/w4Y0n5v9nraX9O1Rt44Ke_1lf803IGcw_aWaZt8uHVGTAlg7BzjZqXJl0iVsTf839sNFRw79aw"}}}]}