{"kind": "youtube#channelListResponse", "etag": "NNM8VqK7zGyOANMpokbyojHvT6U", "pageInfo": {"totalResults": 1, "resultsPerPage": 5}, "items": [{"kind": "youtube#channel", "etag": "Vy8zqXng1dcvGC7M3p2_NCiQKQc", "id": "UCmpHPgeCBgvk_fDXZQKsnAA", "snippet": {"title": "Jornal da Record", "description": "Canal oficial do Jornal da Record, que \u00e9 exibido de segunda a sexta, \u00e0s 19h55, e aos s\u00e1bados, \u00e0s 19h45.", "customUrl": "@jornaldarecord", "publishedAt": "2013-01-17T15:47:05Z", "thumbnails": {"default": {"url": "https://yt3.ggpht.com/ytc/AGIKgqMcy8QQ0FjNLAnoqWQki_iX08a0CFYZswDXALWcCg=s88-c-k-c0x00ffffff-no-rj", "width": 88, "height": 88}, "medium": {"url": "https://yt3.ggpht.com/ytc/AGIKgqMcy8QQ0FjNLAnoqWQki_iX08a0CFYZswDXALWcCg=s240-c-k-c0x00ffffff-no-rj", "width": 240, "height": 240}, "high": {"url": "https://yt3.ggpht.com/ytc/AGIKgqMcy8QQ0FjNLAnoqWQki_iX08a0CFYZswDXALWcCg=s800-c-k-c0x00ffffff-no-rj", "width": 800, "height": 800}}, "localized": {"title": "Jornal da Record", "description": "Canal oficial do Jornal da Record, que \u00e9 exibido de segunda a sexta, \u00e0s 19h55, e aos s\u00e1bados, \u00e0s 19h45."}, "country": "BR"}, "contentDetails": {"relatedPlaylists": {"likes": "", "uploads": "UUmpHPgeCBgvk_fDXZQKsnAA"}}, "statistics": {"viewCount": "1355588571", "subscriberCount": "3950000", "hiddenSubscriberCount": false, "videoCount": "48651"}, "status": {"privacyStatus": "public", "isLinked": true, "longUploadsStatus": "longUploadsUnspecified"}, "brandingSettings": {"channel": {"title": "Jornal da Record", "description": "Canal oficial do Jornal da Record, que \u00e9 exibido de segunda a sexta, \u00e0s 19h55, e aos s\u00e1bados, \u00e0s 19h45.", "keywords": "\"Celso Freitas\" \"Jornal da Record\" \"Record TV\" \"Christina Lemos\" \"Sergio Aguiar\"", "unsubscribedTrailer": "HvN_Rp0hSks", "country": "BR"}, "image": {"bannerExternalUrl": "https://yt3.googleusercontent.com/rvCSaoAJhmlFHN-I6-kUnOLu4TwYGqhnOT7-0GPssVqgi9xITpns2LZmOfeX3-nKmRhtgGRG"}}}]}