{"kind": "youtube#channelListResponse", "etag": "UrvUE6O8MT_DiLUAt4H4yX9RydU", "pageInfo": {"totalResults": 1, "resultsPerPage": 5}, "items": [{"kind": "youtube#channel", "etag": "EvykLi5rLSnSYBqc8M82y4j6uic", "id": "UC5ZXYxeWlROKbL7JziJ0bIQ", "snippet": {"title": "O Historiador", "description": "Carlito \u00e9 historiador e cientista pol\u00edtico. Neste canal faz an\u00e1lises sobre o cen\u00e1rio pol\u00edtico do Brasil, do mundo fazendo sempre um paralelo com a hist\u00f3ria.", "customUrl": "@ohistoriadoroficial", "publishedAt": "2015-09-09T03:15:21Z", "thumbnails": {"default": {"url": "https://yt3.ggpht.com/2_bb3nEThJYO_h60sTfLYZHR3_f6v_blGtiEro_68TFuoqhT_dMn_bwh3bbSMdtoTNDtzJir2FQ=s88-c-k-c0x00ffffff-no-rj", "width": 88, "height": 88}, "medium": {"url": "https://yt3.ggpht.com/2_bb3nEThJYO_h60sTfLYZHR3_f6v_blGtiEro_68TFuoqhT_dMn_bwh3bbSMdtoTNDtzJir2FQ=s240-c-k-c0x00ffffff-no-rj", "width": 240, "height": 240}, "high": {"url": "https://yt3.ggpht.com/2_bb3nEThJYO_h60sTfLYZHR3_f6v_blGtiEro_68TFuoqhT_dMn_bwh3bbSMdtoTNDtzJir2FQ=s800-c-k-c0x00ffffff-no-rj", "width": 800, "height": 800}}, "localized": {"title": "O Historiador", "description": "Carlito \u00e9 historiador e cientista pol\u00edtico. Neste canal faz an\u00e1lises sobre o cen\u00e1rio pol\u00edtico do Brasil, do mundo fazendo sempre um paralelo com a hist\u00f3ria."}, "country": "BR"}, "contentDetails": {"relatedPlaylists": {"likes": "", "uploads": "UU5ZXYxeWlROKbL7JziJ0bIQ"}}, "statistics": {"viewCount": "109677100", "subscriberCount": "454000", "hiddenSubscriberCount": false, "videoCount": "4077"}, "status": {"privacyStatus": "public", "isLinked": true, "longUploadsStatus": "longUploadsUnspecified", "madeForKids": false}, "brandingSettings": {"channel": {"title": "O Historiador", "description": "Carlito \u00e9 historiador e cientista pol\u00edtico. Neste canal faz an\u00e1lises sobre o cen\u00e1rio pol\u00edtico do Brasil, do mundo fazendo sempre um paralelo com a hist\u00f3ria.", "keywords": "Historiador \"o historiador\" carlito \"carlito neto\" \"o historiador oficial\" \"canal o historiador\" \"carlitus neto\" \"o historiador carlito neto\" \"carlitos neto\" \"falando de politica\" \"sem politiques\" pol\u00edtica brasil noticias \"noticias politicas\" noticia \"divulgador cientifico\" \"professor de historia\" \"cientista politico\" \"ciencia politica\" \"canal carlito neto\" \"carlito historiador\" \"carlito o historiador\" \"Carlito neto o historiador\" \"o historiador carlitus\" \"o historiador carlitus neto\"", "country": "BR"}, "image": {"bannerExternalUrl": "https://yt3.googleusercontent.com/BxAr-tom_sSRpa0awKe6pA8vbNsZtzTi20Oet5HXzp5zo-SrQXO27r7K6FRKsPVlQA18a3lX-Uo"}}}]}