{"kind": "youtube#channelListResponse", "etag": "dOKyuTi3k0E-KjtJjM3k84ktRXg", "pageInfo": {"totalResults": 1, "resultsPerPage": 5}, "items": [{"kind": "youtube#channel", "etag": "KhOcvAsU6UA2eyjFd0XYdmt7BmU", "id": "UCEoslUVXeGLIFtyp9ZfnGug", "snippet": {"title": "Silas Malafaia Oficial", "description": "Incans\u00e1vel pregador do evangelho desde a sua juventude, pastor Silas \u00e9 reconhecido no Brasil e no exterior por seu minist\u00e9rio frut\u00edfero e expressivo at\u00e9 mesmo no meio secular. O pastor Silas coordena e apresenta o programa Vit\u00f3ria em Cristo, que est\u00e1 h\u00e1 40 anos ininterruptos na televis\u00e3o brasileira. Aproveite e inscreva-se em meu canal http://smarturl.it/silasmalafaiayoutube  \nObrigada pela sua visita!", "customUrl": "@silasmalafaiaoficial", "publishedAt": "2014-03-26T12:38:27Z", "thumbnails": {"default": {"url": "https://yt3.ggpht.com/k2fmuca_JI5fcfvpHvx0fXJPrY9F5S5FfTYsx0zIc3rcjeJWSPA1gldA6XhJlfFjCo_niUcI=s88-c-k-c0x00ffffff-no-rj", "width": 88, "height": 88}, "medium": {"url": "https://yt3.ggpht.com/k2fmuca_JI5fcfvpHvx0fXJPrY9F5S5FfTYsx0zIc3rcjeJWSPA1gldA6XhJlfFjCo_niUcI=s240-c-k-c0x00ffffff-no-rj", "width": 240, "height": 240}, "high": {"url": "https://yt3.ggpht.com/k2fmuca_JI5fcfvpHvx0fXJPrY9F5S5FfTYsx0zIc3rcjeJWSPA1gldA6XhJlfFjCo_niUcI=s800-c-k-c0x00ffffff-no-rj", "width": 800, "height": 800}}, "localized": {"title": "Silas Malafaia Oficial", "description": "Incans\u00e1vel pregador do evangelho desde a sua juventude, pastor Silas \u00e9 reconhecido no Brasil e no exterior por seu minist\u00e9rio frut\u00edfero e expressivo at\u00e9 mesmo no meio secular. O pastor Silas coordena e apresenta o programa Vit\u00f3ria em Cristo, que est\u00e1 h\u00e1 40 anos ininterruptos na televis\u00e3o brasileira. Aproveite e inscreva-se em meu canal http://smarturl.it/silasmalafaiayoutube  \nObrigada pela sua visita!"}, "country": "BR"}, "contentDetails": {"relatedPlaylists": {"likes": "", "uploads": "UUEoslUVXeGLIFtyp9ZfnGug"}}, "statistics": {"viewCount": "207551252", "subscriberCount": "1700000", "hiddenSubscriberCount": false, "videoCount": "2521"}, "status": {"privacyStatus": "public", "isLinked": true, "longUploadsStatus": "longUploadsUnspecified", "madeForKids": false}, "brandingSettings": {"channel": {"title": "Silas Malafaia Oficial", "description": "Incans\u00e1vel pregador do evangelho desde a sua juventude, pastor Silas \u00e9 reconhecido no Brasil e no exterior por seu minist\u00e9rio frut\u00edfero e expressivo at\u00e9 mesmo no meio secular. O pastor Silas coordena e apresenta o programa Vit\u00f3ria em Cristo, que est\u00e1 h\u00e1 40 anos ininterruptos na televis\u00e3o brasileira. Aproveite e inscreva-se em meu canal http://smarturl.it/silasmalafaiayoutube  \nObrigada pela sua visita!", "keywords": "\"Pastor Silas Malafaia\" \"Silas Malafaia Oficial\" \"Vit\u00f3ria em Cristo\" Gospel Evang\u00e9lico Jesus Motivacional Cristo \"Promessas de Deus\" \"Mensagens Motivacionais\" \"Silas Malafaia\" \"Pr Silas Malafaia\" Entrevistas Transforma\u00e7\u00e3o Mentalidade Autoestima Restaura\u00e7\u00e3o Ativa\u00e7\u00e3o", "unsubscribedTrailer": "VnSWmQNYhNs", "country": "BR"}, "image": {"bannerExternalUrl": "https://yt3.googleusercontent.com/5MfxzppNsoYJHC4jaaXC51536e9bmvJwgQc-8adx97fwvLceFMiWCkwkko6ZvicC2_WD4MMZ"}}}]}