{"kind": "youtube#channelListResponse", "etag": "14Ij-SMI2yQG07MwtZLoL2xAdO4", "pageInfo": {"totalResults": 1, "resultsPerPage": 5}, "items": [{"kind": "youtube#channel", "etag": "1pIIDH7TjHViPDt6pfS4-7lMWTM", "id": "UCXdXYG8dUmEv6jhEji_lSHg", "snippet": {"title": "Jornalismo TV Cultura", "description": "Os principais fatos do Brasil e do mundo, o que est\u00e1 acontecendo em sua regi\u00e3o e os assuntos mais discutidos na atualidade!\n\n#JornalismoTVCultura \n", "customUrl": "@jornalismotvcultura", "publishedAt": "2007-10-05T19:34:32Z", "thumbnails": {"default": {"url": "https://yt3.ggpht.com/ytc/AGIKgqO3je_J12qvGkUfp6YSd4l_LjwiuInjZd7IyBPYMQ=s88-c-k-c0x00ffffff-no-rj", "width": 88, "height": 88}, "medium": {"url": "https://yt3.ggpht.com/ytc/AGIKgqO3je_J12qvGkUfp6YSd4l_LjwiuInjZd7IyBPYMQ=s240-c-k-c0x00ffffff-no-rj", "width": 240, "height": 240}, "high": {"url": "https://yt3.ggpht.com/ytc/AGIKgqO3je_J12qvGkUfp6YSd4l_LjwiuInjZd7IyBPYMQ=s800-c-k-c0x00ffffff-no-rj", "width": 800, "height": 800}}, "localized": {"title": "Jornalismo TV Cultura", "description": "Os principais fatos do Brasil e do mundo, o que est\u00e1 acontecendo em sua regi\u00e3o e os assuntos mais discutidos na atualidade!\n\n#JornalismoTVCultura \n"}, "country": "BR"}, "contentDetails": {"relatedPlaylists": {"likes": "", "uploads": "UUXdXYG8dUmEv6jhEji_lSHg"}}, "statistics": {"viewCount": "287373776", "subscriberCount": "1100000", "hiddenSubscriberCount": false, "videoCount": "50622"}, "status": {"privacyStatus": "public", "isLinked": true, "longUploadsStatus": "longUploadsUnspecified", "madeForKids": false}, "brandingSettings": {"channel": {"title": "Jornalismo TV Cultura", "description": "Os principais fatos do Brasil e do mundo, o que est\u00e1 acontecendo em sua regi\u00e3o e os assuntos mais discutidos na atualidade!\n\n#JornalismoTVCultura \n", "keywords": "\"Tv Cultura\" \"Jornalismo Tv Cultura\" #JornalismoAoVivo #Not\u00edciasEmTempoReal #CoberturaAoVivo #\u00daltimasNot\u00edcias #Plant\u00e3oDeNot\u00edcias #EntrevistasAoVivo #An\u00e1lisePol\u00edtica #Coment\u00e1riosAoVivo #DebateAoVivo #ReportagemExclusiva #EntrevistasExclusivas #BastidoresDoJornalismo #JornalismoInvestigativo #CoberturaEsportivaAoVivo #EconomiaEmTempoReal #Sa\u00fadeEWellnessAoVivo #TecnologiaEInova\u00e7\u00e3o #CulturaELazerAoVivo #EntrevistasDeCelebridades #Not\u00edciasLocais", "country": "BR"}, "image": {"bannerExternalUrl": "https://yt3.googleusercontent.com/eVyH_Pod8SHcPGrwRwqTnhb2J5CUm4-Mr4o41Et4f9dF_ol1jcC680jB7HdGVmcXbIfg6HIZ4fU"}}}]}