{"kind": "youtube#channelListResponse", "etag": "XTsKfm-OuibfbWnexjwJB_UatDY", "pageInfo": {"totalResults": 1, "resultsPerPage": 5}, "items": [{"kind": "youtube#channel", "etag": "VaTcNbi2sIDqa-IEMN83jbYTXss", "id": "UC3au34_LvMZIK4GtvHNfxmA", "snippet": {"title": "Verdade Pol\u00edtica", "description": "Um canal que prega a verdade:\n\nEm uma democracia, um dos pontos mais importantes \u00e9 a liberdade de opini\u00e3o. Por\u00e9m a liberdade se enverga aos freios e contrapesos presentes no sistema de equil\u00edbrio que impede o exerc\u00edcio do poder absoluto.\n\nQuando, a partir de 2000, os grupos de m\u00eddia resolveram atuar em forma de cartel no mercado de opini\u00e3o, acabaram criando um poder quase absoluto de construir ou destruir reputa\u00e7\u00f5es.\n\nN\u00e3o se trata de um poder trivial,  \u00e9 uma m\u00e1cula que fere o dever da responsabilidade. Uma m\u00e1quina que destr\u00f3i reputa\u00e7\u00f5es. \n\nN\u00e3o se iluda, n\u00e3o se prenda ao caminho dos pregui\u00e7osos que consomem lixo na internet e compartilham seus eng\u00f4dos como se fosse caviar.", "customUrl": "@verdadepoliticabr", "publishedAt": "2016-03-30T13:21:25Z", "thumbnails": {"default": {"url": "https://yt3.ggpht.com/ytc/AGIKgqOzs7wl6ysEskptpZWnDcnTVtlr4y21uCMQs-HX=s88-c-k-c0x00ffffff-no-rj", "width": 88, "height": 88}, "medium": {"url": "https://yt3.ggpht.com/ytc/AGIKgqOzs7wl6ysEskptpZWnDcnTVtlr4y21uCMQs-HX=s240-c-k-c0x00ffffff-no-rj", "width": 240, "height": 240}, "high": {"url": "https://yt3.ggpht.com/ytc/AGIKgqOzs7wl6ysEskptpZWnDcnTVtlr4y21uCMQs-HX=s800-c-k-c0x00ffffff-no-rj", "width": 800, "height": 800}}, "localized": {"title": "Verdade Pol\u00edtica", "description": "Um canal que prega a verdade:\n\nEm uma democracia, um dos pontos mais importantes \u00e9 a liberdade de opini\u00e3o. Por\u00e9m a liberdade se enverga aos freios e contrapesos presentes no sistema de equil\u00edbrio que impede o exerc\u00edcio do poder absoluto.\n\nQuando, a partir de 2000, os grupos de m\u00eddia resolveram atuar em forma de cartel no mercado de opini\u00e3o, acabaram criando um poder quase absoluto de construir ou destruir reputa\u00e7\u00f5es.\n\nN\u00e3o se trata de um poder trivial,  \u00e9 uma m\u00e1cula que fere o dever da responsabilidade. Uma m\u00e1quina que destr\u00f3i reputa\u00e7\u00f5es. \n\nN\u00e3o se iluda, n\u00e3o se prenda ao caminho dos pregui\u00e7osos que consomem lixo na internet e compartilham seus eng\u00f4dos como se fosse caviar."}, "country": "BR"}, "contentDetails": {"relatedPlaylists": {"likes": "", "uploads": "UU3au34_LvMZIK4GtvHNfxmA"}}, "statistics": {"viewCount": "58355582", "subscriberCount": "1240000", "hiddenSubscriberCount": false, "videoCount": "1123"}, "status": {"privacyStatus": "public", "isLinked": true, "longUploadsStatus": "longUploadsUnspecified"}, "brandingSettings": {"channel": {"title": "Verdade Pol\u00edtica", "description": "Um canal que prega a verdade:\n\nEm uma democracia, um dos pontos mais importantes \u00e9 a liberdade de opini\u00e3o. Por\u00e9m a liberdade se enverga aos freios e contrapesos presentes no sistema de equil\u00edbrio que impede o exerc\u00edcio do poder absoluto.\n\nQuando, a partir de 2000, os grupos de m\u00eddia resolveram atuar em forma de cartel no mercado de opini\u00e3o, acabaram criando um poder quase absoluto de construir ou destruir reputa\u00e7\u00f5es.\n\nN\u00e3o se trata de um poder trivial,  \u00e9 uma m\u00e1cula que fere o dever da responsabilidade. Uma m\u00e1quina que destr\u00f3i reputa\u00e7\u00f5es. \n\nN\u00e3o se iluda, n\u00e3o se prenda ao caminho dos pregui\u00e7osos que consomem lixo na internet e compartilham seus eng\u00f4dos como se fosse caviar.", "keywords": "\"verdade pol\u00edtica\" \"pol\u00edtica brasileira\" pol\u00edtica \"not\u00edcias do brasil\" senado \"c\u00e2mara dos deputados\" \"deputado federal\" \"soberania nacional\" presidente \"novo governo\" governo parlamento bolsonaro \"jair bolsonaro\" parlamentares \"congresso nacional\" brasil opini\u00e3o economia \"lava jato\" corrup\u00e7\u00e3o legislativo executivo judici\u00e1rio \"parlamento brasileiro\" plen\u00e1rio comiss\u00f5es senadores deputados \"presid\u00eancia da rep\u00fablica\" conservadorismo direita hist\u00f3ria conservadores \"debate pol\u00edtico\" \"T\u00f3pico Pol\u00edtica\"", "unsubscribedTrailer": "chEsrD-w3Qw", "country": "BR"}, "image": {"bannerExternalUrl": "https://lh3.googleusercontent.com/4QzY8ngtS3TffHR927zOxAUEcMBwyI63Y1LT4S4NeUApGE9KEW-I2G4xrZm1oQt3lKTIaN6D9g"}}}]}