{"kind": "youtube#channelListResponse", "etag": "YqTKxQ7DKg0wRlNQizcuPyqaxbU", "pageInfo": {"totalResults": 1, "resultsPerPage": 5}, "items": [{"kind": "youtube#channel", "etag": "9_S1D69f-iNZAirXKr5_DC1nZfE", "id": "UCoa-D_VfMkFrCYodrOC9-mA", "snippet": {"title": "Band Jornalismo", "description": "Lives exclusivas para voc\u00ea participar e conversar com nossos especialistas e convidados. Veja ao vivo ou reveja na \u00edntegra os nossos telejornais e programas. As melhores reportagens, os coment\u00e1rios do nosso time de jornalistas e especialistas e os principais conte\u00fados da tela da Band para voc\u00ea assistir quando e onde quiser.", "customUrl": "@bandjornalismo", "publishedAt": "2016-08-08T19:56:08Z", "thumbnails": {"default": {"url": "https://yt3.ggpht.com/6VpAdmJDvBKhe2cdcacw3qDm_O1Nw4s6gluzBRvL8bOc-wmkAQtfMRZte2VtHJT5Yp5JLPkAHg=s88-c-k-c0x00ffffff-no-rj", "width": 88, "height": 88}, "medium": {"url": "https://yt3.ggpht.com/6VpAdmJDvBKhe2cdcacw3qDm_O1Nw4s6gluzBRvL8bOc-wmkAQtfMRZte2VtHJT5Yp5JLPkAHg=s240-c-k-c0x00ffffff-no-rj", "width": 240, "height": 240}, "high": {"url": "https://yt3.ggpht.com/6VpAdmJDvBKhe2cdcacw3qDm_O1Nw4s6gluzBRvL8bOc-wmkAQtfMRZte2VtHJT5Yp5JLPkAHg=s800-c-k-c0x00ffffff-no-rj", "width": 800, "height": 800}}, "localized": {"title": "Band Jornalismo", "description": "Lives exclusivas para voc\u00ea participar e conversar com nossos especialistas e convidados. Veja ao vivo ou reveja na \u00edntegra os nossos telejornais e programas. As melhores reportagens, os coment\u00e1rios do nosso time de jornalistas e especialistas e os principais conte\u00fados da tela da Band para voc\u00ea assistir quando e onde quiser."}, "country": "BR"}, "contentDetails": {"relatedPlaylists": {"likes": "", "uploads": "UUoa-D_VfMkFrCYodrOC9-mA"}}, "statistics": {"viewCount": "1997265669", "subscriberCount": "4670000", "hiddenSubscriberCount": false, "videoCount": "110598"}, "status": {"privacyStatus": "public", "isLinked": true, "longUploadsStatus": "longUploadsUnspecified", "madeForKids": false}, "brandingSettings": {"channel": {"title": "Band Jornalismo", "description": "Lives exclusivas para voc\u00ea participar e conversar com nossos especialistas e convidados. Veja ao vivo ou reveja na \u00edntegra os nossos telejornais e programas. As melhores reportagens, os coment\u00e1rios do nosso time de jornalistas e especialistas e os principais conte\u00fados da tela da Band para voc\u00ea assistir quando e onde quiser.", "keywords": "jornalismo band \"band tv\" \"jornal da band\" \"brasil urgente\" \"canal livre\" \"bora sp\" \"caf\u00e9 com jornal\" bandnews not\u00edcias hardnews #informei \"band news ao vivo\" band \"band tv\" \"jornal da band\" \"band jornalismo\" bandnews \"bandnews sp\" \"bandnews hoje\" \"jornal bandnews\" \"bandnews s\u00e3o paulo\"", "unsubscribedTrailer": "9yqcGntMPtI", "country": "BR"}, "image": {"bannerExternalUrl": "https://yt3.googleusercontent.com/aXWXX066BZn8ZyDWe4FpppvJWcUy8SMAZJp4-wYwPWlhto6Ts1AZ2FVgv0lQcAOWEv_hkAbkNAk"}}}]}