{"kind": "youtube#channelListResponse", "etag": "NvO1rJbHtRm3E-oedQR5_qveUtY", "pageInfo": {"totalResults": 1, "resultsPerPage": 5}, "items": [{"kind": "youtube#channel", "etag": "gtBbtCxk0SqeMGm4X8LpSKNBuVE", "id": "UCWE75Qq5ExU0qlwQSkx18wQ", "snippet": {"title": "Clayson", "description": "Obrigado por se inscrever no meu canal.\nSou jornalista e professor.\nNo dia 01 de agosto de 2017 completei trinta anos trabalhando com R\u00e1dio, Jornal e TV.\nMinha forma\u00e7\u00e3o \u00e9 na \u00e1rea de pedagogia na pela Faculdade Pres. Antonio Carlos.\nSou p\u00f3s-graduado em Filosofia Contempor\u00e2nea pela PUC-Minas.\nIngressando com mestrado em Filosofia e Hist\u00f3ria da Educa\u00e7\u00e3o pela Unicamp. \nEstudo em psican\u00e1lise na linha lacaniana.\n\nFilosofia, Sociologia, Hist\u00f3ria, Pensamento Progressista, Atualidades.\nSe vc tamb\u00e9m tem interesse nestes temas. Est\u00e1 no canal certo!\n\nTemos v\u00eddeos quase todos os dias aqui!", "customUrl": "@claysonfelizola", "publishedAt": "2013-10-25T23:23:27Z", "thumbnails": {"default": {"url": "https://yt3.ggpht.com/ytc/AGIKgqMdMpcZ7esiVVTM2oEM8H9GdHNuyocAVFNSYjX2ww=s88-c-k-c0x00ffffff-no-rj", "width": 88, "height": 88}, "medium": {"url": "https://yt3.ggpht.com/ytc/AGIKgqMdMpcZ7esiVVTM2oEM8H9GdHNuyocAVFNSYjX2ww=s240-c-k-c0x00ffffff-no-rj", "width": 240, "height": 240}, "high": {"url": "https://yt3.ggpht.com/ytc/AGIKgqMdMpcZ7esiVVTM2oEM8H9GdHNuyocAVFNSYjX2ww=s800-c-k-c0x00ffffff-no-rj", "width": 800, "height": 800}}, "defaultLanguage": "pt", "localized": {"title": "Clayson", "description": "Obrigado por se inscrever no meu canal.\nSou jornalista e professor.\nNo dia 01 de agosto de 2017 completei trinta anos trabalhando com R\u00e1dio, Jornal e TV.\nMinha forma\u00e7\u00e3o \u00e9 na \u00e1rea de pedagogia na pela Faculdade Pres. Antonio Carlos.\nSou p\u00f3s-graduado em Filosofia Contempor\u00e2nea pela PUC-Minas.\nIngressando com mestrado em Filosofia e Hist\u00f3ria da Educa\u00e7\u00e3o pela Unicamp. \nEstudo em psican\u00e1lise na linha lacaniana.\n\nFilosofia, Sociologia, Hist\u00f3ria, Pensamento Progressista, Atualidades.\nSe vc tamb\u00e9m tem interesse nestes temas. Est\u00e1 no canal certo!\n\nTemos v\u00eddeos quase todos os dias aqui!"}, "country": "BR"}, "contentDetails": {"relatedPlaylists": {"likes": "", "uploads": "UUWE75Qq5ExU0qlwQSkx18wQ"}}, "statistics": {"viewCount": "71156416", "subscriberCount": "465000", "hiddenSubscriberCount": false, "videoCount": "1369"}, "status": {"privacyStatus": "public", "isLinked": true, "longUploadsStatus": "longUploadsUnspecified", "madeForKids": false}, "brandingSettings": {"channel": {"title": "Clayson", "description": "Obrigado por se inscrever no meu canal.\nSou jornalista e professor.\nNo dia 01 de agosto de 2017 completei trinta anos trabalhando com R\u00e1dio, Jornal e TV.\nMinha forma\u00e7\u00e3o \u00e9 na \u00e1rea de pedagogia na pela Faculdade Pres. Antonio Carlos.\nSou p\u00f3s-graduado em Filosofia Contempor\u00e2nea pela PUC-Minas.\nIngressando com mestrado em Filosofia e Hist\u00f3ria da Educa\u00e7\u00e3o pela Unicamp. \nEstudo em psican\u00e1lise na linha lacaniana.\n\nFilosofia, Sociologia, Hist\u00f3ria, Pensamento Progressista, Atualidades.\nSe vc tamb\u00e9m tem interesse nestes temas. Est\u00e1 no canal certo!\n\nTemos v\u00eddeos quase todos os dias aqui!", "keywords": "Professor Clayson Filosofia Sociologia Jornalismo Comunica\u00e7\u00e3o \"Felipe Neto\" Bolsonaro pol\u00edtica not\u00edcias esquerda direita", "trackingAnalyticsAccountId": "UA-125051321-1", "unsubscribedTrailer": "VN9Wp1CBQs4", "defaultLanguage": "pt", "country": "BR"}, "image": {"bannerExternalUrl": "https://yt3.googleusercontent.com/9hRWpLXgpMlg5DExAcA-JfCtVuqViK7VGwtBmrdKbmIuJjsPWZIBAAKbz3rrz-oUlKO3Iqdg0sw"}}}]}