{"kind": "youtube#channelListResponse", "etag": "yVz3FjEUEbZaTDyrrESL2UL3mbs", "pageInfo": {"totalResults": 1, "resultsPerPage": 5}, "items": [{"kind": "youtube#channel", "etag": "P7ZgzChbFOukLg7q63dBLojIzDg", "id": "UCvdwhh_fDyWccR42-rReZLw", "snippet": {"title": "CNN Brasil", "description": "CNN: Voc\u00ea por dentro de tudo.\n\nAcompanhe nossos conte\u00fados exclusivos, not\u00edcias e as principais an\u00e1lises do dia. Acesse a programa\u00e7\u00e3o da CNN Brasil pela TV, no canal 577, no site, no aplicativo e nas redes sociais.", "customUrl": "@cnnbrasil", "publishedAt": "2020-02-17T13:24:52.854434Z", "thumbnails": {"default": {"url": "https://yt3.ggpht.com/ytc/AGIKgqNPGMU3ac8hErHSTtQYlCVneLrfgGWW56Gw7unr8w=s88-c-k-c0x00ffffff-no-rj", "width": 88, "height": 88}, "medium": {"url": "https://yt3.ggpht.com/ytc/AGIKgqNPGMU3ac8hErHSTtQYlCVneLrfgGWW56Gw7unr8w=s240-c-k-c0x00ffffff-no-rj", "width": 240, "height": 240}, "high": {"url": "https://yt3.ggpht.com/ytc/AGIKgqNPGMU3ac8hErHSTtQYlCVneLrfgGWW56Gw7unr8w=s800-c-k-c0x00ffffff-no-rj", "width": 800, "height": 800}}, "localized": {"title": "CNN Brasil", "description": "CNN: Voc\u00ea por dentro de tudo.\n\nAcompanhe nossos conte\u00fados exclusivos, not\u00edcias e as principais an\u00e1lises do dia. Acesse a programa\u00e7\u00e3o da CNN Brasil pela TV, no canal 577, no site, no aplicativo e nas redes sociais."}, "country": "BR"}, "contentDetails": {"relatedPlaylists": {"likes": "", "uploads": "UUvdwhh_fDyWccR42-rReZLw"}}, "statistics": {"viewCount": "2071667464", "subscriberCount": "4050000", "hiddenSubscriberCount": false, "videoCount": "63869"}, "status": {"privacyStatus": "public", "isLinked": true, "longUploadsStatus": "longUploadsUnspecified", "madeForKids": false}, "brandingSettings": {"channel": {"title": "CNN Brasil", "description": "CNN: Voc\u00ea por dentro de tudo.\n\nAcompanhe nossos conte\u00fados exclusivos, not\u00edcias e as principais an\u00e1lises do dia. Acesse a programa\u00e7\u00e3o da CNN Brasil pela TV, no canal 577, no site, no aplicativo e nas redes sociais.", "keywords": "cnnbrasil jornalismo economia pol\u00edtica internacional analises \"evaristo costa\" \"william waack\" \"monalisa perrone\" \"reinaldo gottino\" \"thais lopes\" \"carol nogueira\" \"daniela lima\" \"thais heredia\" \"raquel landim\" not\u00edcias neg\u00f3cios atualidades investimentos \"not\u00edcias internacionais\" business sa\u00fade tecnologia entretenimento", "unsubscribedTrailer": "Q62KSpk8eoI", "country": "BR"}, "image": {"bannerExternalUrl": "https://yt3.googleusercontent.com/LP73uzj9PTFhUITaaE6SGcvc4tf9T9ctX61UpSq7fwK9iSG2nSHJoMFP2OC5dwygWsSfWrphSQ"}}}]}