{"kind": "youtube#channelListResponse", "etag": "3SxtKjXm2lwDJldowGDGjco3P5M", "pageInfo": {"totalResults": 1, "resultsPerPage": 5}, "items": [{"kind": "youtube#channel", "etag": "L8XlOvASvx19xgjvSCWfauEGWig", "id": "UCy2eJiK2ANIaq1a8z4AEaVw", "snippet": {"title": "FERR\u00c9Z", "description": "Ferr\u00e9z \u00e9 o meu pseud\u00f4nimo, lancei o primeiro livro em 1997,  Tem sido uma correria espalhar literatura por tantas periferias do Brasil.   Venho produzindo a 25 anos: textos, palestras e v\u00eddeos  sobre cultura da periferia e todo esse conte\u00fado sempre foi disponibilizado no meu blog e no facebook. Al\u00e9m disso rapa, todo esse trabalho \u00e9 pr\u00f3prio  e tudo que crio e produzo tem a vis\u00e3o de formar novos leitores e trazer o senso cr\u00edtico pro nosso povo e pra todos que simpatizam com a causa.", "customUrl": "@ferrezoficial", "publishedAt": "2016-02-26T15:08:18Z", "thumbnails": {"default": {"url": "https://yt3.ggpht.com/FWfmQAjMppqWyWAUhDbIpyUOJmkNXsTnb0jKREs8Nj7fr0R8TNhbjMaqpC7k8-1cESM2T9D3gA=s88-c-k-c0x00ffffff-no-rj", "width": 88, "height": 88}, "medium": {"url": "https://yt3.ggpht.com/FWfmQAjMppqWyWAUhDbIpyUOJmkNXsTnb0jKREs8Nj7fr0R8TNhbjMaqpC7k8-1cESM2T9D3gA=s240-c-k-c0x00ffffff-no-rj", "width": 240, "height": 240}, "high": {"url": "https://yt3.ggpht.com/FWfmQAjMppqWyWAUhDbIpyUOJmkNXsTnb0jKREs8Nj7fr0R8TNhbjMaqpC7k8-1cESM2T9D3gA=s800-c-k-c0x00ffffff-no-rj", "width": 800, "height": 800}}, "localized": {"title": "FERR\u00c9Z", "description": "Ferr\u00e9z \u00e9 o meu pseud\u00f4nimo, lancei o primeiro livro em 1997,  Tem sido uma correria espalhar literatura por tantas periferias do Brasil.   Venho produzindo a 25 anos: textos, palestras e v\u00eddeos  sobre cultura da periferia e todo esse conte\u00fado sempre foi disponibilizado no meu blog e no facebook. Al\u00e9m disso rapa, todo esse trabalho \u00e9 pr\u00f3prio  e tudo que crio e produzo tem a vis\u00e3o de formar novos leitores e trazer o senso cr\u00edtico pro nosso povo e pra todos que simpatizam com a causa."}, "country": "BR"}, "contentDetails": {"relatedPlaylists": {"likes": "", "uploads": "UUy2eJiK2ANIaq1a8z4AEaVw"}}, "statistics": {"viewCount": "6642147", "subscriberCount": "119000", "hiddenSubscriberCount": false, "videoCount": "953"}, "status": {"privacyStatus": "public", "isLinked": true, "longUploadsStatus": "longUploadsUnspecified", "madeForKids": false}, "brandingSettings": {"channel": {"title": "FERR\u00c9Z", "description": "Ferr\u00e9z \u00e9 o meu pseud\u00f4nimo, lancei o primeiro livro em 1997,  Tem sido uma correria espalhar literatura por tantas periferias do Brasil.   Venho produzindo a 25 anos: textos, palestras e v\u00eddeos  sobre cultura da periferia e todo esse conte\u00fado sempre foi disponibilizado no meu blog e no facebook. Al\u00e9m disso rapa, todo esse trabalho \u00e9 pr\u00f3prio  e tudo que crio e produzo tem a vis\u00e3o de formar novos leitores e trazer o senso cr\u00edtico pro nosso povo e pra todos que simpatizam com a causa.", "keywords": "\"Canal do Ferr\u00e9z\" \"literatura marginal\" periferia \"literatura perif\u00e9rica\" \"literatura nacional\" \"cultura de rua\" \"oficina liter\u00e1ria\" Politica \"politica brasil\" 1dasul", "trackingAnalyticsAccountId": "UA-74486465-1", "unsubscribedTrailer": "wDrLRWei6yA", "country": "BR"}, "image": {"bannerExternalUrl": "https://yt3.googleusercontent.com/yn_PbJ6Nd55ACZvwKi6FJthI3sN5JVsIMD6YFQOfflmIEnPeC-KG7zl1mgYiOojxfDxmJua8"}}}]}