{"kind": "youtube#channelListResponse", "etag": "3JelXsDjhJp-5Q0KgR8Gl-0MQus", "pageInfo": {"totalResults": 1, "resultsPerPage": 5}, "items": [{"kind": "youtube#channel", "etag": "ysV6q_7_PqInHvqqLHXoivHaq5A", "id": "UC2bZgihqibFD_vhaYEXQZFg", "snippet": {"title": "Gal\u00e3s Feios", "description": "Humor e opini\u00e3o sobre pol\u00edtica e cultura pop em geral pelos amigos Helder Maldonado e Marco Bezzi, que destilam seu \u00f3dio festivo pra falar tamb\u00e9m de m\u00fasica, cinema, TV e celebridades. A dupla que mais denuncia os golpes apresenta Lives e v\u00eddeos di\u00e1rios. \n\nJ\u00e1 falamos com Julinho da Van do Choque de Cultura, Ciro Gomes, Hermes e Renato, Randolfe Rodrigues, Lucas Jagger, Jo\u00e3o Gordo, Gregorio Duvivier, Reinaldo Azevedo, Gast\u00e3o da MTV, Suplicy, Diva Depress\u00e3o etc.\n\nA p\u00e1gina do Facebook e o conceito da Gal\u00e3s Feios foram criados pelo jornalista Helder Maldonado (Rede Record \u2013 R7) em abril de 2016.  No final do mesmo ano, o jornalista e escritor Marco Bezzi  (Estad\u00e3o, Ed. Abril, Rede Record) entrou como parceiro para ativar outras redes sociais como o Instagram, YouTube, website e eventos em geral.", "customUrl": "@galasfeios", "publishedAt": "2016-09-06T21:20:25Z", "thumbnails": {"default": {"url": "https://yt3.ggpht.com/C1a-DsdWODwXLFIn5gOMIcHEBRdDZOnzeK2YXVCr_hmcqBELiHZoBHULP2m1bjVkwhx9o46oAw=s88-c-k-c0x00ffffff-no-rj", "width": 88, "height": 88}, "medium": {"url": "https://yt3.ggpht.com/C1a-DsdWODwXLFIn5gOMIcHEBRdDZOnzeK2YXVCr_hmcqBELiHZoBHULP2m1bjVkwhx9o46oAw=s240-c-k-c0x00ffffff-no-rj", "width": 240, "height": 240}, "high": {"url": "https://yt3.ggpht.com/C1a-DsdWODwXLFIn5gOMIcHEBRdDZOnzeK2YXVCr_hmcqBELiHZoBHULP2m1bjVkwhx9o46oAw=s800-c-k-c0x00ffffff-no-rj", "width": 800, "height": 800}}, "localized": {"title": "Gal\u00e3s Feios", "description": "Humor e opini\u00e3o sobre pol\u00edtica e cultura pop em geral pelos amigos Helder Maldonado e Marco Bezzi, que destilam seu \u00f3dio festivo pra falar tamb\u00e9m de m\u00fasica, cinema, TV e celebridades. A dupla que mais denuncia os golpes apresenta Lives e v\u00eddeos di\u00e1rios. \n\nJ\u00e1 falamos com Julinho da Van do Choque de Cultura, Ciro Gomes, Hermes e Renato, Randolfe Rodrigues, Lucas Jagger, Jo\u00e3o Gordo, Gregorio Duvivier, Reinaldo Azevedo, Gast\u00e3o da MTV, Suplicy, Diva Depress\u00e3o etc.\n\nA p\u00e1gina do Facebook e o conceito da Gal\u00e3s Feios foram criados pelo jornalista Helder Maldonado (Rede Record \u2013 R7) em abril de 2016.  No final do mesmo ano, o jornalista e escritor Marco Bezzi  (Estad\u00e3o, Ed. Abril, Rede Record) entrou como parceiro para ativar outras redes sociais como o Instagram, YouTube, website e eventos em geral."}, "country": "BR"}, "contentDetails": {"relatedPlaylists": {"likes": "", "uploads": "UU2bZgihqibFD_vhaYEXQZFg"}}, "statistics": {"viewCount": "381192674", "subscriberCount": "858000", "hiddenSubscriberCount": false, "videoCount": "2841"}, "status": {"privacyStatus": "public", "isLinked": true, "longUploadsStatus": "longUploadsUnspecified"}, "brandingSettings": {"channel": {"title": "Gal\u00e3s Feios", "description": "Humor e opini\u00e3o sobre pol\u00edtica e cultura pop em geral pelos amigos Helder Maldonado e Marco Bezzi, que destilam seu \u00f3dio festivo pra falar tamb\u00e9m de m\u00fasica, cinema, TV e celebridades. A dupla que mais denuncia os golpes apresenta Lives e v\u00eddeos di\u00e1rios. \n\nJ\u00e1 falamos com Julinho da Van do Choque de Cultura, Ciro Gomes, Hermes e Renato, Randolfe Rodrigues, Lucas Jagger, Jo\u00e3o Gordo, Gregorio Duvivier, Reinaldo Azevedo, Gast\u00e3o da MTV, Suplicy, Diva Depress\u00e3o etc.\n\nA p\u00e1gina do Facebook e o conceito da Gal\u00e3s Feios foram criados pelo jornalista Helder Maldonado (Rede Record \u2013 R7) em abril de 2016.  No final do mesmo ano, o jornalista e escritor Marco Bezzi  (Estad\u00e3o, Ed. Abril, Rede Record) entrou como parceiro para ativar outras redes sociais como o Instagram, YouTube, website e eventos em geral.", "keywords": "\"humor para adulto\" opini\u00e3o \"comportamento masculino\" \"papo entre homens\" looks fashion homem masculino vlog pol\u00edtica comportamento mulheres feminismo bolsonaro lula", "unsubscribedTrailer": "awcr3z5YvLE", "country": "BR"}, "image": {"bannerExternalUrl": "https://yt3.googleusercontent.com/DPw7QWkdw6L4KVwfk2DEzjjVQ14f6zVdpjf7hfqwzWgZHCdvYlvuHUzoPylGI-78KELfmLS5"}}}]}