{"kind": "youtube#channelListResponse", "etag": "MRXhBeGWziRk-om1n5l4CPP4yck", "pageInfo": {"totalResults": 1, "resultsPerPage": 5}, "items": [{"kind": "youtube#channel", "etag": "1TfcuIUxOwYdfmUJsjQ0qd0ze0E", "id": "UCqbz_4hrf2D58UFBOleuFnQ", "snippet": {"title": "Hist\u00f3ria Cabeluda", "description": "comunista, me junto \u00e0s maiores bobagens liberais e conservadoras e reajo a elas, visando fomentar o pensamento marxista leninista nas redes atrav\u00e9s de risadas, argumentos e jimo (n\u00e3o \u00e9 publi)\n\n\n", "customUrl": "@historiacabeluda", "publishedAt": "2013-09-16T02:35:44Z", "thumbnails": {"default": {"url": "https://yt3.ggpht.com/ytc/AGIKgqPpf2GHAjbABgkM9YLy4NDeOnWjssKeA9HY1kEDSA=s88-c-k-c0x00ffffff-no-rj", "width": 88, "height": 88}, "medium": {"url": "https://yt3.ggpht.com/ytc/AGIKgqPpf2GHAjbABgkM9YLy4NDeOnWjssKeA9HY1kEDSA=s240-c-k-c0x00ffffff-no-rj", "width": 240, "height": 240}, "high": {"url": "https://yt3.ggpht.com/ytc/AGIKgqPpf2GHAjbABgkM9YLy4NDeOnWjssKeA9HY1kEDSA=s800-c-k-c0x00ffffff-no-rj", "width": 800, "height": 800}}, "localized": {"title": "Hist\u00f3ria Cabeluda", "description": "comunista, me junto \u00e0s maiores bobagens liberais e conservadoras e reajo a elas, visando fomentar o pensamento marxista leninista nas redes atrav\u00e9s de risadas, argumentos e jimo (n\u00e3o \u00e9 publi)\n\n\n"}, "country": "BR"}, "contentDetails": {"relatedPlaylists": {"likes": "", "uploads": "UUqbz_4hrf2D58UFBOleuFnQ"}}, "statistics": {"viewCount": "38642699", "subscriberCount": "275000", "hiddenSubscriberCount": false, "videoCount": "501"}, "status": {"privacyStatus": "public", "isLinked": true, "longUploadsStatus": "longUploadsUnspecified", "madeForKids": false}, "brandingSettings": {"channel": {"title": "Hist\u00f3ria Cabeluda", "description": "comunista, me junto \u00e0s maiores bobagens liberais e conservadoras e reajo a elas, visando fomentar o pensamento marxista leninista nas redes atrav\u00e9s de risadas, argumentos e jimo (n\u00e3o \u00e9 publi)\n\n\n", "keywords": "Hist\u00f3ria Brasil Escola Pol\u00edtica react live cortes", "unsubscribedTrailer": "1i061KpGlSA", "country": "BR"}, "image": {"bannerExternalUrl": "https://yt3.googleusercontent.com/UJ4Q4OBXiYw4SrM23RLmb1fkh1VB5jk3GBZpbzKBITUqfS9g-XwrF6mJQkwkJfRIOY6j-tQSbA"}}}]}