{"kind": "youtube#channelListResponse", "etag": "8mjjwsqK2EGda-1F5LJ0P46lI3c", "pageInfo": {"totalResults": 1, "resultsPerPage": 5}, "items": [{"kind": "youtube#channel", "etag": "PcvlAUCKesV6JooEgN-mX4aicjw", "id": "UCELku_rf-FHbWhLIwsKLGGA", "snippet": {"title": "Portal do Jos\u00e9", "description": "Tamb\u00e9m estamos no Twitter @PortaldoJose\nEspa\u00e7o para reflex\u00f5es filos\u00f3ficas, pol\u00edticas e an\u00e1lise da realidade brasileira.\nJos\u00e9 Fernandes Junior \u00e9 graduado em direito pela UFRJ, tendo cursado mestrado em Ci\u00eancias Penais na mesma institui\u00e7\u00e3o.\n\u00c9 p\u00f3s graduado em telejornalismo pela Universidade  Est\u00e1cio de S\u00e1. P\u00f3s graduado pela Escola Superior da Defensoria P\u00fablica do RJ.\nEx Professor de Direito Constitucional na Escola Superior da Advocacia ESA/OAB-RJ, Ci\u00eancia Pol\u00edtica e Teoria Geral do Estado na Unig e Ucam Ipanema e Niter\u00f3i.\nPalestrante convidado pela Defensoria P\u00fablica de Sergipe, Minist\u00e9rio P\u00fablico Militar, Minist\u00e9rio P\u00fablico do RJ.\nCriador do programa de TV do MPRJ na TV Justi\u00e7a durante 14 anos, apresentador e idealizador  da TV da OAB-RJ na TVE Brasil e tamb\u00e9m da Defensoria P\u00fablica do Rio de Janeiro com mais de 2.000 programas com participantes do meio jur\u00eddico, pol\u00edtico e social.\nPequeno empres\u00e1rio h\u00e1 25 anos, \u00e9 propriet\u00e1rio da Produtora de Tv e de uma Cervejaria no Rio de Janeiro.", "customUrl": "@portaldojose", "publishedAt": "2014-02-16T22:03:42Z", "thumbnails": {"default": {"url": "https://yt3.ggpht.com/K1QvIJU3k-oi2KLvsJIu9DrDsOPovPYUtzjmw9z95PKA0Q1BNI9heBwSRYdROKcpvXUHFqhKaw=s88-c-k-c0x00ffffff-no-rj", "width": 88, "height": 88}, "medium": {"url": "https://yt3.ggpht.com/K1QvIJU3k-oi2KLvsJIu9DrDsOPovPYUtzjmw9z95PKA0Q1BNI9heBwSRYdROKcpvXUHFqhKaw=s240-c-k-c0x00ffffff-no-rj", "width": 240, "height": 240}, "high": {"url": "https://yt3.ggpht.com/K1QvIJU3k-oi2KLvsJIu9DrDsOPovPYUtzjmw9z95PKA0Q1BNI9heBwSRYdROKcpvXUHFqhKaw=s800-c-k-c0x00ffffff-no-rj", "width": 800, "height": 800}}, "localized": {"title": "Portal do Jos\u00e9", "description": "Tamb\u00e9m estamos no Twitter @PortaldoJose\nEspa\u00e7o para reflex\u00f5es filos\u00f3ficas, pol\u00edticas e an\u00e1lise da realidade brasileira.\nJos\u00e9 Fernandes Junior \u00e9 graduado em direito pela UFRJ, tendo cursado mestrado em Ci\u00eancias Penais na mesma institui\u00e7\u00e3o.\n\u00c9 p\u00f3s graduado em telejornalismo pela Universidade  Est\u00e1cio de S\u00e1. P\u00f3s graduado pela Escola Superior da Defensoria P\u00fablica do RJ.\nEx Professor de Direito Constitucional na Escola Superior da Advocacia ESA/OAB-RJ, Ci\u00eancia Pol\u00edtica e Teoria Geral do Estado na Unig e Ucam Ipanema e Niter\u00f3i.\nPalestrante convidado pela Defensoria P\u00fablica de Sergipe, Minist\u00e9rio P\u00fablico Militar, Minist\u00e9rio P\u00fablico do RJ.\nCriador do programa de TV do MPRJ na TV Justi\u00e7a durante 14 anos, apresentador e idealizador  da TV da OAB-RJ na TVE Brasil e tamb\u00e9m da Defensoria P\u00fablica do Rio de Janeiro com mais de 2.000 programas com participantes do meio jur\u00eddico, pol\u00edtico e social.\nPequeno empres\u00e1rio h\u00e1 25 anos, \u00e9 propriet\u00e1rio da Produtora de Tv e de uma Cervejaria no Rio de Janeiro."}, "country": "BR"}, "contentDetails": {"relatedPlaylists": {"likes": "", "uploads": "UUELku_rf-FHbWhLIwsKLGGA"}}, "statistics": {"viewCount": "249668547", "subscriberCount": "791000", "hiddenSubscriberCount": false, "videoCount": "1843"}, "status": {"privacyStatus": "public", "isLinked": true, "longUploadsStatus": "longUploadsUnspecified", "madeForKids": false}, "brandingSettings": {"channel": {"title": "Portal do Jos\u00e9", "description": "Tamb\u00e9m estamos no Twitter @PortaldoJose\nEspa\u00e7o para reflex\u00f5es filos\u00f3ficas, pol\u00edticas e an\u00e1lise da realidade brasileira.\nJos\u00e9 Fernandes Junior \u00e9 graduado em direito pela UFRJ, tendo cursado mestrado em Ci\u00eancias Penais na mesma institui\u00e7\u00e3o.\n\u00c9 p\u00f3s graduado em telejornalismo pela Universidade  Est\u00e1cio de S\u00e1. P\u00f3s graduado pela Escola Superior da Defensoria P\u00fablica do RJ.\nEx Professor de Direito Constitucional na Escola Superior da Advocacia ESA/OAB-RJ, Ci\u00eancia Pol\u00edtica e Teoria Geral do Estado na Unig e Ucam Ipanema e Niter\u00f3i.\nPalestrante convidado pela Defensoria P\u00fablica de Sergipe, Minist\u00e9rio P\u00fablico Militar, Minist\u00e9rio P\u00fablico do RJ.\nCriador do programa de TV do MPRJ na TV Justi\u00e7a durante 14 anos, apresentador e idealizador  da TV da OAB-RJ na TVE Brasil e tamb\u00e9m da Defensoria P\u00fablica do Rio de Janeiro com mais de 2.000 programas com participantes do meio jur\u00eddico, pol\u00edtico e social.\nPequeno empres\u00e1rio h\u00e1 25 anos, \u00e9 propriet\u00e1rio da Produtora de Tv e de uma Cervejaria no Rio de Janeiro.", "keywords": "filosofia critica verdade presidente governador prefeito Bolsonaro Lula \"Ciro Gomes\" Brasil nacionalismo economia \"tv globo\" direito justi\u00e7a", "country": "BR"}, "image": {"bannerExternalUrl": "https://yt3.googleusercontent.com/DHL00UC9k1a9eFxN1bAVJb9YDxnaewRNCLmXgnBsYRIaJdd7y2rTm1rZC_8lJ_TYZKi4L3Jv"}}}]}