{"kind": "youtube#channelListResponse", "etag": "Snl_4v5Urv8OZteSDJkupT7aLNA", "pageInfo": {"totalResults": 1, "resultsPerPage": 5}, "items": [{"kind": "youtube#channel", "etag": "kyuA8StshqP1slHVdgoalgKcOW8", "id": "UCmQTY7b5w61WlmBbJ5a8XrQ", "snippet": {"title": "Rede TVT", "description": "A TVT \u00e9 um ve\u00edculo de comunica\u00e7\u00e3o educativo que tem compromisso com a democracia , com  o fortalecimento da cidadania e com a justi\u00e7a social\n\n\u26a0\ufe0f Apoie a TVT, vamos levar nosso sinal para todo o Brasil com o novo app de streaming: \nacesse https://www.catarse.me/tvt ou acesse o QRCode do v\u00eddeo.\n\ud83d\udc4d\ud83c\udffd Curta o v\u00eddeo e ajude a Rede TVT compartilhando com os amigos! \n\ud83d\udd14Inscreva-se no canal da Rede TVT: www.youtube.com/redetvt\n\ud83d\udce1Sintonize: canal 44.1 HD regi\u00e3o metropolitana de S\u00e3o Paulo\n\n", "customUrl": "@redetvt", "publishedAt": "2010-07-27T19:15:22Z", "thumbnails": {"default": {"url": "https://yt3.ggpht.com/ytc/AGIKgqNLO2AUzogjD_2JcKRMoSe3KpYfNlioUE_dk4ansg=s88-c-k-c0x00ffffff-no-rj", "width": 88, "height": 88}, "medium": {"url": "https://yt3.ggpht.com/ytc/AGIKgqNLO2AUzogjD_2JcKRMoSe3KpYfNlioUE_dk4ansg=s240-c-k-c0x00ffffff-no-rj", "width": 240, "height": 240}, "high": {"url": "https://yt3.ggpht.com/ytc/AGIKgqNLO2AUzogjD_2JcKRMoSe3KpYfNlioUE_dk4ansg=s800-c-k-c0x00ffffff-no-rj", "width": 800, "height": 800}}, "localized": {"title": "Rede TVT", "description": "A TVT \u00e9 um ve\u00edculo de comunica\u00e7\u00e3o educativo que tem compromisso com a democracia , com  o fortalecimento da cidadania e com a justi\u00e7a social\n\n\u26a0\ufe0f Apoie a TVT, vamos levar nosso sinal para todo o Brasil com o novo app de streaming: \nacesse https://www.catarse.me/tvt ou acesse o QRCode do v\u00eddeo.\n\ud83d\udc4d\ud83c\udffd Curta o v\u00eddeo e ajude a Rede TVT compartilhando com os amigos! \n\ud83d\udd14Inscreva-se no canal da Rede TVT: www.youtube.com/redetvt\n\ud83d\udce1Sintonize: canal 44.1 HD regi\u00e3o metropolitana de S\u00e3o Paulo\n\n"}, "country": "BR"}, "contentDetails": {"relatedPlaylists": {"likes": "", "uploads": "UUmQTY7b5w61WlmBbJ5a8XrQ"}}, "statistics": {"viewCount": "327080845", "subscriberCount": "977000", "hiddenSubscriberCount": false, "videoCount": "60340"}, "status": {"privacyStatus": "public", "isLinked": true, "longUploadsStatus": "longUploadsUnspecified", "madeForKids": false}, "brandingSettings": {"channel": {"title": "Rede TVT", "description": "A TVT \u00e9 um ve\u00edculo de comunica\u00e7\u00e3o educativo que tem compromisso com a democracia , com  o fortalecimento da cidadania e com a justi\u00e7a social\n\n\u26a0\ufe0f Apoie a TVT, vamos levar nosso sinal para todo o Brasil com o novo app de streaming: \nacesse https://www.catarse.me/tvt ou acesse o QRCode do v\u00eddeo.\n\ud83d\udc4d\ud83c\udffd Curta o v\u00eddeo e ajude a Rede TVT compartilhando com os amigos! \n\ud83d\udd14Inscreva-se no canal da Rede TVT: www.youtube.com/redetvt\n\ud83d\udce1Sintonize: canal 44.1 HD regi\u00e3o metropolitana de S\u00e3o Paulo\n\n", "keywords": "pol\u00edtica entrevistas \"movimentos sociais\" TVT \"Rede TVT\" tvt \"rede tvt\" \"pol\u00edtica brasil\"", "trackingAnalyticsAccountId": "UA-5121542-3", "unsubscribedTrailer": "do-o9pInKYs", "country": "BR"}, "image": {"bannerExternalUrl": "https://yt3.googleusercontent.com/_F0e1PedHbC6SSJkblZI_wXuL4tV5_r6vSnZQZm0StkEsOuNmfnx_Nx3i5QMPbx-AaFpvIrX3AM"}}}]}