{"kind": "youtube#channelListResponse", "etag": "qlPh8Tsqy2bHLVZCBHhVtY0aAEY", "pageInfo": {"totalResults": 1, "resultsPerPage": 5}, "items": [{"kind": "youtube#channel", "etag": "SCrQDKeDAkUiDNsGkJKrVp4xP0E", "id": "UCq-V8B_t_gUWlAJ5YaJSRzQ", "snippet": {"title": "revista piau\u00ed", "description": "Canal de v\u00eddeos com bastidores das reportagens, lan\u00e7amentos e novos epis\u00f3dios do Foro de Teresina, o podcast de pol\u00edtica da revista piau\u00ed, com Fernando Barros, Jos\u00e9 Roberto de Toledo e Thais Bilenky, toda sexta \u00e0s 11h.", "customUrl": "@revistapiaui", "publishedAt": "2007-09-13T17:19:39Z", "thumbnails": {"default": {"url": "https://yt3.ggpht.com/ytc/AGIKgqMHHYjynedveQMmHJignvG5f9kAgmCB4iCy_TIDBA=s88-c-k-c0x00ffffff-no-rj", "width": 88, "height": 88}, "medium": {"url": "https://yt3.ggpht.com/ytc/AGIKgqMHHYjynedveQMmHJignvG5f9kAgmCB4iCy_TIDBA=s240-c-k-c0x00ffffff-no-rj", "width": 240, "height": 240}, "high": {"url": "https://yt3.ggpht.com/ytc/AGIKgqMHHYjynedveQMmHJignvG5f9kAgmCB4iCy_TIDBA=s800-c-k-c0x00ffffff-no-rj", "width": 800, "height": 800}}, "localized": {"title": "revista piau\u00ed", "description": "Canal de v\u00eddeos com bastidores das reportagens, lan\u00e7amentos e novos epis\u00f3dios do Foro de Teresina, o podcast de pol\u00edtica da revista piau\u00ed, com Fernando Barros, Jos\u00e9 Roberto de Toledo e Thais Bilenky, toda sexta \u00e0s 11h."}, "country": "BR"}, "contentDetails": {"relatedPlaylists": {"likes": "", "uploads": "UUq-V8B_t_gUWlAJ5YaJSRzQ"}}, "statistics": {"viewCount": "7129973", "subscriberCount": "99300", "hiddenSubscriberCount": false, "videoCount": "1057"}, "status": {"privacyStatus": "public", "isLinked": true, "longUploadsStatus": "longUploadsUnspecified", "madeForKids": false}, "brandingSettings": {"channel": {"title": "revista piau\u00ed", "description": "Canal de v\u00eddeos com bastidores das reportagens, lan\u00e7amentos e novos epis\u00f3dios do Foro de Teresina, o podcast de pol\u00edtica da revista piau\u00ed, com Fernando Barros, Jos\u00e9 Roberto de Toledo e Thais Bilenky, toda sexta \u00e0s 11h.", "keywords": "\"revista piau\u00ed\" jornalismo podcasts", "unsubscribedTrailer": "cdmgm-rDL5g", "country": "BR"}, "image": {"bannerExternalUrl": "https://yt3.googleusercontent.com/BhSz896oOt0A6dxrlxclpmu73YZnPw6FIwmtcIhOlLWHNbhr4CMha5p-YVDmNQ5RsHkBXhuZsUU"}}}]}