{"kind": "youtube#channelListResponse", "etag": "GN7Kuw3W1SPn3ajkxhCMA80Plpo", "pageInfo": {"totalResults": 1, "resultsPerPage": 5}, "items": [{"kind": "youtube#channel", "etag": "n4O10PTs0fV13XJtrPkDLxOMUCQ", "id": "UCzwfw0utuEVxc4D6ggXcqiQ", "snippet": {"title": "TV Boitempo", "description": "Canal de v\u00eddeos da maior editora do pensamento cr\u00edtico da l\u00edngua portuguesa, com cat\u00e1logo consistente reconhecido por sua qualidade e clareza de op\u00e7\u00f5es editoriais. Aqui voc\u00ea encontra conte\u00fados exclusivos dedicados a funcionar tanto como material de apoio ao estudo e \u00e0 leitura quanto como forma de atualizar e estabelecer pontes entre tem\u00e1ticas de nossas publica\u00e7\u00f5es e quest\u00f5es e pautas da atualidade. Com tr\u00eas novos v\u00eddeos por semana, o canal abriga uma grande variedade de formatos de v\u00eddeos, desde colunistas fixos, WebCursos e entrevistas, passando por drops e s\u00e9ries tem\u00e1ticas com nossos autores, at\u00e9 grava\u00e7\u00f5es de debates, palestras e eventos promovidos pela editora. Chega mais!\n\n* A responsabilidade sobre as opini\u00f5es emitidas nos v\u00eddeos \u00e9 dos autores, n\u00e3o representando necessariamente a opini\u00e3o da Boitempo.", "customUrl": "@tvboitempo", "publishedAt": "2009-10-06T22:07:57Z", "thumbnails": {"default": {"url": "https://yt3.ggpht.com/ytc/AGIKgqOAyKrySL7e6r_MMwGudp37Q0discjlLNq9B8zOiw=s88-c-k-c0x00ffffff-no-rj", "width": 88, "height": 88}, "medium": {"url": "https://yt3.ggpht.com/ytc/AGIKgqOAyKrySL7e6r_MMwGudp37Q0discjlLNq9B8zOiw=s240-c-k-c0x00ffffff-no-rj", "width": 240, "height": 240}, "high": {"url": "https://yt3.ggpht.com/ytc/AGIKgqOAyKrySL7e6r_MMwGudp37Q0discjlLNq9B8zOiw=s800-c-k-c0x00ffffff-no-rj", "width": 800, "height": 800}}, "localized": {"title": "TV Boitempo", "description": "Canal de v\u00eddeos da maior editora do pensamento cr\u00edtico da l\u00edngua portuguesa, com cat\u00e1logo consistente reconhecido por sua qualidade e clareza de op\u00e7\u00f5es editoriais. Aqui voc\u00ea encontra conte\u00fados exclusivos dedicados a funcionar tanto como material de apoio ao estudo e \u00e0 leitura quanto como forma de atualizar e estabelecer pontes entre tem\u00e1ticas de nossas publica\u00e7\u00f5es e quest\u00f5es e pautas da atualidade. Com tr\u00eas novos v\u00eddeos por semana, o canal abriga uma grande variedade de formatos de v\u00eddeos, desde colunistas fixos, WebCursos e entrevistas, passando por drops e s\u00e9ries tem\u00e1ticas com nossos autores, at\u00e9 grava\u00e7\u00f5es de debates, palestras e eventos promovidos pela editora. Chega mais!\n\n* A responsabilidade sobre as opini\u00f5es emitidas nos v\u00eddeos \u00e9 dos autores, n\u00e3o representando necessariamente a opini\u00e3o da Boitempo."}, "country": "BR"}, "contentDetails": {"relatedPlaylists": {"likes": "", "uploads": "UUzwfw0utuEVxc4D6ggXcqiQ"}}, "statistics": {"viewCount": "25100120", "subscriberCount": "363000", "hiddenSubscriberCount": false, "videoCount": "1168"}, "status": {"privacyStatus": "public", "isLinked": true, "longUploadsStatus": "longUploadsUnspecified", "madeForKids": false}, "brandingSettings": {"channel": {"title": "TV Boitempo", "description": "Canal de v\u00eddeos da maior editora do pensamento cr\u00edtico da l\u00edngua portuguesa, com cat\u00e1logo consistente reconhecido por sua qualidade e clareza de op\u00e7\u00f5es editoriais. Aqui voc\u00ea encontra conte\u00fados exclusivos dedicados a funcionar tanto como material de apoio ao estudo e \u00e0 leitura quanto como forma de atualizar e estabelecer pontes entre tem\u00e1ticas de nossas publica\u00e7\u00f5es e quest\u00f5es e pautas da atualidade. Com tr\u00eas novos v\u00eddeos por semana, o canal abriga uma grande variedade de formatos de v\u00eddeos, desde colunistas fixos, WebCursos e entrevistas, passando por drops e s\u00e9ries tem\u00e1ticas com nossos autores, at\u00e9 grava\u00e7\u00f5es de debates, palestras e eventos promovidos pela editora. Chega mais!\n\n* A responsabilidade sobre as opini\u00f5es emitidas nos v\u00eddeos \u00e9 dos autores, n\u00e3o representando necessariamente a opini\u00e3o da Boitempo.", "keywords": "editora; boitempo; livros; aulas; esquerda; curso marxismo", "trackingAnalyticsAccountId": "UA-36487992-3", "unsubscribedTrailer": "-i93A5T-BZI", "country": "BR"}, "image": {"bannerExternalUrl": "https://yt3.googleusercontent.com/_itRsW4VdxDJm7Qc64-RPmnuenyI6D8so71cVYG4tITzFtOwtCG_k7L9BkHzruXUszxljsh9"}}}]}