{"kind": "youtube#playlistItemListResponse", "etag": "Y8BSeTVX_oF1AMRa5Nk_na6KUtM", "nextPageToken": "EAAaBlBUOkNESQ", "items": [{"kind": "youtube#playlistItem", "etag": "C2IawHKYnmVwhifIZiYd3xVjRGw", "id": "VVVrNUJjVTFyT3k2aGVwZmxrN19xX1B3LmNLYnNDak1TazVv", "snippet": {"publishedAt": "2023-06-05T15:30:14Z", "channelId": "UCk5BcU1rOy6hepflk7_q_Pw", "title": "PL PEDE A CABE\u00c7A DE SEIS DEPUTADAS DE UMA VEZ, com Ant\u00eddoto", "description": "O PL, partido do Bolsonaro, resolveu tentar cassar 6 deputadas da esquerda de uma vez s\u00f3. \u00c9, o partido que anda dizendo que quer atrair mais mulheres resolve ir para cima de 6 mulheres.\n--\nVoc\u00ea pode nos ajudar a continuar existindo, mas s\u00f3 se voc\u00ea quiser:\n\nChave Pix:\npixmeteoro@gmail.com\n--\nEssa \u00e9 a campanha de financiamento coletivo que mant\u00e9m esse canal no ar:  \nhttps://www.padrim.com.br/meteorobrasil", "thumbnails": {"default": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/cKbsCjMSk5o/default.jpg", "width": 120, "height": 90}, "medium": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/cKbsCjMSk5o/mqdefault.jpg", "width": 320, "height": 180}, "high": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/cKbsCjMSk5o/hqdefault.jpg", "width": 480, "height": 360}, "standard": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/cKbsCjMSk5o/sddefault.jpg", "width": 640, "height": 480}, "maxres": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/cKbsCjMSk5o/maxresdefault.jpg", "width": 1280, "height": 720}}, "channelTitle": "Meteoro Brasil", "playlistId": "UUk5BcU1rOy6hepflk7_q_Pw", "position": 0, "resourceId": {"kind": "youtube#video", "videoId": "cKbsCjMSk5o"}, "videoOwnerChannelTitle": "Meteoro Brasil", "videoOwnerChannelId": "UCk5BcU1rOy6hepflk7_q_Pw"}}, {"kind": "youtube#playlistItem", "etag": "mwbz8r3qsAF1-OHUnAjOj0yGqwU", "id": "VVVrNUJjVTFyT3k2aGVwZmxrN19xX1B3LnByQlotY3hBNTFJ", "snippet": {"publishedAt": "2023-06-05T15:08:16Z", "channelId": "UCk5BcU1rOy6hepflk7_q_Pw", "title": "MORO COLOCOU ZANIN NO STF? Com Ant\u00eddoto", "description": "Lula indicou o Cristiano Zanin, advogado que o defendeu na Lava Jato, para uma vaga no Supremo Tribunal Federal. A indica\u00e7\u00e3o foi de Lula, mas quando se olha os eventos que nos trouxeram at\u00e9 aqui, come\u00e7a a parecer que no final quem colocou ele l\u00e1 foi o S\u00e9rgio Moro.\n--\nVoc\u00ea pode nos ajudar a continuar existindo, mas s\u00f3 se voc\u00ea quiser:\n\nChave Pix:\npixmeteoro@gmail.com\n--\nEssa \u00e9 a campanha de financiamento coletivo que mant\u00e9m esse canal no ar:  \nhttps://www.padrim.com.br/meteorobrasil", "thumbnails": {"default": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/prBZ-cxA51I/default.jpg", "width": 120, "height": 90}, "medium": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/prBZ-cxA51I/mqdefault.jpg", "width": 320, "height": 180}, "high": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/prBZ-cxA51I/hqdefault.jpg", "width": 480, "height": 360}, "standard": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/prBZ-cxA51I/sddefault.jpg", "width": 640, "height": 480}, "maxres": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/prBZ-cxA51I/maxresdefault.jpg", "width": 1280, "height": 720}}, "channelTitle": "Meteoro Brasil", "playlistId": "UUk5BcU1rOy6hepflk7_q_Pw", "position": 1, "resourceId": {"kind": "youtube#video", "videoId": "prBZ-cxA51I"}, "videoOwnerChannelTitle": "Meteoro Brasil", "videoOwnerChannelId": "UCk5BcU1rOy6hepflk7_q_Pw"}}, {"kind": "youtube#playlistItem", "etag": "RL7paT4ljOv5Fin7tx5yNF2W3Fc", "id": "VVVrNUJjVTFyT3k2aGVwZmxrN19xX1B3LjJGNlVjYXFtNjBn", "snippet": {"publishedAt": "2023-06-05T12:22:49Z", "channelId": "UCk5BcU1rOy6hepflk7_q_Pw", "title": "A PAUTA DO DIA, COM CAROL DARTORA", "description": "", "thumbnails": {"default": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/2F6Ucaqm60g/default.jpg", "width": 120, "height": 90}, "medium": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/2F6Ucaqm60g/mqdefault.jpg", "width": 320, "height": 180}, "high": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/2F6Ucaqm60g/hqdefault.jpg", "width": 480, "height": 360}, "standard": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/2F6Ucaqm60g/sddefault.jpg", "width": 640, "height": 480}, "maxres": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/2F6Ucaqm60g/maxresdefault.jpg", "width": 1280, "height": 720}}, "channelTitle": "Meteoro Brasil", "playlistId": "UUk5BcU1rOy6hepflk7_q_Pw", "position": 2, "resourceId": {"kind": "youtube#video", "videoId": "2F6Ucaqm60g"}, "videoOwnerChannelTitle": "Meteoro Brasil", "videoOwnerChannelId": "UCk5BcU1rOy6hepflk7_q_Pw"}}, {"kind": "youtube#playlistItem", "etag": "Y5yomVXLjSOwoDe3F0S0bZpbsQk", "id": "VVVrNUJjVTFyT3k2aGVwZmxrN19xX1B3LkdLTW90VXZhcU1V", "snippet": {"publishedAt": "2023-06-04T19:00:06Z", "channelId": "UCk5BcU1rOy6hepflk7_q_Pw", "title": "DEPUTADO MANDA A REAL SOBRE A ESQUERDA BRASILEIRA, com Renato Freitas", "description": "O deputado estadual Renato Freitas deu uma entrevista recentemente para o UOL na qual ele falou que a esquerda brasileira \u00e9 racista. Ele tamb\u00e9m falou sobre onde ele acredita que surge o fascismo e sobre com enfrent\u00e1-lo. Vou conversar um pouco com ele sobre esses assuntos.\n\nFontes: https://www.uol.com.br/ecoa/ultimas-noticias/2023/06/02/a-esquerda-e-racista-porque-nao-quer-arriscar-perder-votos-diz-deputado.htm \n--\nVoc\u00ea pode nos ajudar a continuar existindo, mas s\u00f3 se voc\u00ea quiser:\n\nChave Pix:\npixmeteoro@gmail.com\n--\nEssa \u00e9 a campanha de financiamento coletivo que mant\u00e9m esse canal no ar:  \nhttps://www.padrim.com.br/meteorobrasil", "thumbnails": {"default": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/GKMotUvaqMU/default.jpg", "width": 120, "height": 90}, "medium": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/GKMotUvaqMU/mqdefault.jpg", "width": 320, "height": 180}, "high": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/GKMotUvaqMU/hqdefault.jpg", "width": 480, "height": 360}, "standard": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/GKMotUvaqMU/sddefault.jpg", "width": 640, "height": 480}, "maxres": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/GKMotUvaqMU/maxresdefault.jpg", "width": 1280, "height": 720}}, "channelTitle": "Meteoro Brasil", "playlistId": "UUk5BcU1rOy6hepflk7_q_Pw", "position": 3, "resourceId": {"kind": "youtube#video", "videoId": "GKMotUvaqMU"}, "videoOwnerChannelTitle": "Meteoro Brasil", "videoOwnerChannelId": "UCk5BcU1rOy6hepflk7_q_Pw"}}, {"kind": "youtube#playlistItem", "etag": "eubALjre7PgQR3KUvSUelTd79d0", "id": "VVVrNUJjVTFyT3k2aGVwZmxrN19xX1B3Lkp1bXA5bjdyZC0w", "snippet": {"publishedAt": "2023-06-04T16:00:19Z", "channelId": "UCk5BcU1rOy6hepflk7_q_Pw", "title": "PROCURADORA RECLAMA DE SAL\u00c1RIO DE 60 MIL, com Renato Freitas", "description": "Rolou uma sess\u00e3o do Col\u00e9gio de Procuradores do Minist\u00e9rio P\u00fablico de Goi\u00e1s em que se discutia a falta de reajustes nos sal\u00e1rios no Minist\u00e9rio P\u00fablico daquele estado. Os depoimentos que aconteceram nessa sess\u00e3o desenham um retrato da desigualdade social no nosso pa\u00eds.\n\nFontes: https://noticias.uol.com.br/cotidiano/ultimas-noticias/2023/06/01/procuradora-reclama-de-salario-quanto-ganha-procurador.htm \nhttps://g1.globo.com/go/goias/noticia/2023/06/02/apos-procuradora-do-mp-go-dizer-ter-do-de-salario-de-r-30-mil-outra-reclama-estamos-com-o-pires-na-mao.ghtml \n--\nVoc\u00ea pode nos ajudar a continuar existindo, mas s\u00f3 se voc\u00ea quiser:\n\nChave Pix:\npixmeteoro@gmail.com\n--\nEssa \u00e9 a campanha de financiamento coletivo que mant\u00e9m esse canal no ar:  \nhttps://www.padrim.com.br/meteorobrasil", "thumbnails": {"default": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/Jump9n7rd-0/default.jpg", "width": 120, "height": 90}, "medium": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/Jump9n7rd-0/mqdefault.jpg", "width": 320, "height": 180}, "high": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/Jump9n7rd-0/hqdefault.jpg", "width": 480, "height": 360}, "standard": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/Jump9n7rd-0/sddefault.jpg", "width": 640, "height": 480}, "maxres": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/Jump9n7rd-0/maxresdefault.jpg", "width": 1280, "height": 720}}, "channelTitle": "Meteoro Brasil", "playlistId": "UUk5BcU1rOy6hepflk7_q_Pw", "position": 4, "resourceId": {"kind": "youtube#video", "videoId": "Jump9n7rd-0"}, "videoOwnerChannelTitle": "Meteoro Brasil", "videoOwnerChannelId": "UCk5BcU1rOy6hepflk7_q_Pw"}}, {"kind": "youtube#playlistItem", "etag": "vACt51O3vs3R-l32FEZzt7-mgZM", "id": "VVVrNUJjVTFyT3k2aGVwZmxrN19xX1B3LmFkT3dNMHNpNjFz", "snippet": {"publishedAt": "2023-06-04T00:19:16Z", "channelId": "UCk5BcU1rOy6hepflk7_q_Pw", "title": "LIVE: AS CONSEQU\u00caNCIAS DOS ATOS, com Ant\u00eddoto", "description": "Voc\u00ea pode nos ajudar a continuar existindo, mas s\u00f3 se voc\u00ea quiser:\r\n\r\nChave Pix:\r\npixmeteoro@gmail.com\r\n--\r\nEssa \u00e9 a campanha de financiamento coletivo que mant\u00e9m esse canal no ar:  \r\nhttps://www.padrim.com.br/meteorobrasil", "thumbnails": {"default": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/adOwM0si61s/default.jpg", "width": 120, "height": 90}, "medium": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/adOwM0si61s/mqdefault.jpg", "width": 320, "height": 180}, "high": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/adOwM0si61s/hqdefault.jpg", "width": 480, "height": 360}, "standard": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/adOwM0si61s/sddefault.jpg", "width": 640, "height": 480}, "maxres": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/adOwM0si61s/maxresdefault.jpg", "width": 1280, "height": 720}}, "channelTitle": "Meteoro Brasil", "playlistId": "UUk5BcU1rOy6hepflk7_q_Pw", "position": 5, "resourceId": {"kind": "youtube#video", "videoId": "adOwM0si61s"}, "videoOwnerChannelTitle": "Meteoro Brasil", "videoOwnerChannelId": "UCk5BcU1rOy6hepflk7_q_Pw"}}, {"kind": "youtube#playlistItem", "etag": "BfL_qzke4fJTHVlFYaFGO9dqd8g", "id": "VVVrNUJjVTFyT3k2aGVwZmxrN19xX1B3Lkp6UXJvY2N5MEw4", "snippet": {"publishedAt": "2023-06-03T19:30:01Z", "channelId": "UCk5BcU1rOy6hepflk7_q_Pw", "title": "GENERAL DEFENDE O GOLPE NA CPI DO GOLPE, com Renato Freitas", "description": "O general Heleno foi convocado a depor na CPI dos Atos Antidemocr\u00e1ticos, que est\u00e1 acontecendo na C\u00e2mara Legislativa do Distrito Federal. L\u00e1, ele alternou entre defender golpes e fazer de conta que eles n\u00e3o existem.\n\nFontes: https://www.metropoles.com/distrito-federal/heleno-critica-termo-golpe-e-diz-que-exercito-nao-precisava-reconhecer-resultado-das-urnas \n--\nVoc\u00ea pode nos ajudar a continuar existindo, mas s\u00f3 se voc\u00ea quiser:\n\nChave Pix:\npixmeteoro@gmail.com\n--\nEssa \u00e9 a campanha de financiamento coletivo que mant\u00e9m esse canal no ar:  \nhttps://www.padrim.com.br/meteorobrasil", "thumbnails": {"default": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/JzQroccy0L8/default.jpg", "width": 120, "height": 90}, "medium": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/JzQroccy0L8/mqdefault.jpg", "width": 320, "height": 180}, "high": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/JzQroccy0L8/hqdefault.jpg", "width": 480, "height": 360}, "standard": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/JzQroccy0L8/sddefault.jpg", "width": 640, "height": 480}, "maxres": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/JzQroccy0L8/maxresdefault.jpg", "width": 1280, "height": 720}}, "channelTitle": "Meteoro Brasil", "playlistId": "UUk5BcU1rOy6hepflk7_q_Pw", "position": 6, "resourceId": {"kind": "youtube#video", "videoId": "JzQroccy0L8"}, "videoOwnerChannelTitle": "Meteoro Brasil", "videoOwnerChannelId": "UCk5BcU1rOy6hepflk7_q_Pw"}}, {"kind": "youtube#playlistItem", "etag": "kBNuRRnrKgRAcfeHk6WgJHcU_f0", "id": "VVVrNUJjVTFyT3k2aGVwZmxrN19xX1B3Lmx0N1lRZlBzTjB3", "snippet": {"publishedAt": "2023-06-03T19:00:15Z", "channelId": "UCk5BcU1rOy6hepflk7_q_Pw", "title": "LULA AINDA TEM CARTAS NA MANGA CONTRA LIRA, com Renato Freitas", "description": "A rela\u00e7\u00e3o entre o presidente da C\u00e2mara dos Deputados, Arthur Lira, e o governo Lula j\u00e1 estavam ruins. Da\u00ed os aliados do Lira s\u00e3o alvo de uma opera\u00e7\u00e3o da Pol\u00edcia Federal e ele se torna r\u00e9u por corrup\u00e7\u00e3o passiva. Qual a mensagem que Lira vai tirar disso?\n\nFontes: https://g1.globo.com/politica/blog/andreia-sadi/post/2023/05/31/rota-de-colisao-o-risco-de-lula-lira-virar-dilma-cunha.ghtml\nhttps://noticias.uol.com.br/colunas/leonardo-sakamoto/2023/06/01/apos-emparedar-lula-lira-sera-julgado-pelo-stf-e-ve-aliados-na-mira-da-pf.htm \n--\nVoc\u00ea pode nos ajudar a continuar existindo, mas s\u00f3 se voc\u00ea quiser:\n\nChave Pix:\npixmeteoro@gmail.com\n--\nEssa \u00e9 a campanha de financiamento coletivo que mant\u00e9m esse canal no ar:  \nhttps://www.padrim.com.br/meteorobrasil", "thumbnails": {"default": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/lt7YQfPsN0w/default.jpg", "width": 120, "height": 90}, "medium": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/lt7YQfPsN0w/mqdefault.jpg", "width": 320, "height": 180}, "high": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/lt7YQfPsN0w/hqdefault.jpg", "width": 480, "height": 360}, "standard": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/lt7YQfPsN0w/sddefault.jpg", "width": 640, "height": 480}, "maxres": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/lt7YQfPsN0w/maxresdefault.jpg", "width": 1280, "height": 720}}, "channelTitle": "Meteoro Brasil", "playlistId": "UUk5BcU1rOy6hepflk7_q_Pw", "position": 7, "resourceId": {"kind": "youtube#video", "videoId": "lt7YQfPsN0w"}, "videoOwnerChannelTitle": "Meteoro Brasil", "videoOwnerChannelId": "UCk5BcU1rOy6hepflk7_q_Pw"}}, {"kind": "youtube#playlistItem", "etag": "ayUEdAQ7BDZBtPCUXEdIoMDEORw", "id": "VVVrNUJjVTFyT3k2aGVwZmxrN19xX1B3LnYxZjRCdzZoQ1hj", "snippet": {"publishedAt": "2023-06-03T18:30:46Z", "channelId": "UCk5BcU1rOy6hepflk7_q_Pw", "title": "DEPUTADO AVISOU SOBRE DROG4 EM AVI\u00c3O, com Renato Freitas", "description": "Foram encontrados 290 kg de maconha em um avi\u00e3o da Igreja Quadrangular no Par\u00e1. Um deputado estadual do Paran\u00e1 j\u00e1 tinha previsto isso\u2026 Ou n\u00e3o. Vamos perguntar para ele.\n\nFontes: https://revistaforum.com.br/politica/2023/5/29/video-renato-freitas-previu-apreenso-de-maconha-no-avio-do-tio-de-damares-o-carregamento-ta-em-outro-voo-136774.html \n--\nVoc\u00ea pode nos ajudar a continuar existindo, mas s\u00f3 se voc\u00ea quiser:\n\nChave Pix:\npixmeteoro@gmail.com\n--\nEssa \u00e9 a campanha de financiamento coletivo que mant\u00e9m esse canal no ar:  \nhttps://www.padrim.com.br/meteorobrasil", "thumbnails": {"default": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/v1f4Bw6hCXc/default.jpg", "width": 120, "height": 90}, "medium": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/v1f4Bw6hCXc/mqdefault.jpg", "width": 320, "height": 180}, "high": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/v1f4Bw6hCXc/hqdefault.jpg", "width": 480, "height": 360}, "standard": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/v1f4Bw6hCXc/sddefault.jpg", "width": 640, "height": 480}, "maxres": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/v1f4Bw6hCXc/maxresdefault.jpg", "width": 1280, "height": 720}}, "channelTitle": "Meteoro Brasil", "playlistId": "UUk5BcU1rOy6hepflk7_q_Pw", "position": 8, "resourceId": {"kind": "youtube#video", "videoId": "v1f4Bw6hCXc"}, "videoOwnerChannelTitle": "Meteoro Brasil", "videoOwnerChannelId": "UCk5BcU1rOy6hepflk7_q_Pw"}}, {"kind": "youtube#playlistItem", "etag": "1NyoAmj4cIvu0u-2ImP8znppKGo", "id": "VVVrNUJjVTFyT3k2aGVwZmxrN19xX1B3LlotTG9DZldSWkEw", "snippet": {"publishedAt": "2023-06-03T17:30:08Z", "channelId": "UCk5BcU1rOy6hepflk7_q_Pw", "title": "XAND\u00c3O PERDEU CHANCE CONTRA BOLSONARO? Com Renato Freitas", "description": "O primeiro de v\u00e1rios processos no TSE que podem levar a inelegibilidade do Bolsonaro foi liberado para julgamento. A expectativa \u00e9 que o Xand\u00e3o j\u00e1 colocasse ele em pauta no dia 13 de junho, mas isso n\u00e3o aconteceu. Ainda assim, os aliados do Bolsonaro acham que n\u00e3o vai demorar muito para o capit\u00e3o rodar.\n\nFontes: https://www.correiobraziliense.com.br/politica/2023/06/5099027-tse-deixa-acao-contra-bolsonaro-fora-da-pauta-de-julgamentos.html \n--\nVoc\u00ea pode nos ajudar a continuar existindo, mas s\u00f3 se voc\u00ea quiser:\n\nChave Pix:\npixmeteoro@gmail.com\n--\nEssa \u00e9 a campanha de financiamento coletivo que mant\u00e9m esse canal no ar:  \nhttps://www.padrim.com.br/meteorobrasil", "thumbnails": {"default": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/Z-LoCfWRZA0/default.jpg", "width": 120, "height": 90}, "medium": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/Z-LoCfWRZA0/mqdefault.jpg", "width": 320, "height": 180}, "high": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/Z-LoCfWRZA0/hqdefault.jpg", "width": 480, "height": 360}, "standard": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/Z-LoCfWRZA0/sddefault.jpg", "width": 640, "height": 480}, "maxres": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/Z-LoCfWRZA0/maxresdefault.jpg", "width": 1280, "height": 720}}, "channelTitle": "Meteoro Brasil", "playlistId": "UUk5BcU1rOy6hepflk7_q_Pw", "position": 9, "resourceId": {"kind": "youtube#video", "videoId": "Z-LoCfWRZA0"}, "videoOwnerChannelTitle": "Meteoro Brasil", "videoOwnerChannelId": "UCk5BcU1rOy6hepflk7_q_Pw"}}, {"kind": "youtube#playlistItem", "etag": "wEjvFdvAf8gt6gFeggn1YzOJeRY", "id": "VVVrNUJjVTFyT3k2aGVwZmxrN19xX1B3Ljh4VzBCQkpFV2dn", "snippet": {"publishedAt": "2023-06-03T17:00:06Z", "channelId": "UCk5BcU1rOy6hepflk7_q_Pw", "title": "DELATOR DA LAVA-JATO DENUNCIA MORO, com Renato Freitas", "description": "O ex-juiz, ex-ministro da justi\u00e7a e infelizmente senador S\u00e9rgio Moro, est\u00e1 sendo acusado de trocar benef\u00edcios na justi\u00e7a por escutas ilegais. Parece ruim, mas fica pior quando a gente descobre que essa den\u00fancia ficou escondida por anos.\n\nFontes: https://veja.abril.com.br/coluna/radar/delator-diz-que-gravou-autoridades-ilegalmente-a-mando-de-moro \n--\nVoc\u00ea pode nos ajudar a continuar existindo, mas s\u00f3 se voc\u00ea quiser:\n\nChave Pix:\npixmeteoro@gmail.com\n--\nEssa \u00e9 a campanha de financiamento coletivo que mant\u00e9m esse canal no ar:  \nhttps://www.padrim.com.br/meteorobrasil", "thumbnails": {"default": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/8xW0BBJEWgg/default.jpg", "width": 120, "height": 90}, "medium": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/8xW0BBJEWgg/mqdefault.jpg", "width": 320, "height": 180}, "high": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/8xW0BBJEWgg/hqdefault.jpg", "width": 480, "height": 360}, "standard": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/8xW0BBJEWgg/sddefault.jpg", "width": 640, "height": 480}, "maxres": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/8xW0BBJEWgg/maxresdefault.jpg", "width": 1280, "height": 720}}, "channelTitle": "Meteoro Brasil", "playlistId": "UUk5BcU1rOy6hepflk7_q_Pw", "position": 10, "resourceId": {"kind": "youtube#video", "videoId": "8xW0BBJEWgg"}, "videoOwnerChannelTitle": "Meteoro Brasil", "videoOwnerChannelId": "UCk5BcU1rOy6hepflk7_q_Pw"}}, {"kind": "youtube#playlistItem", "etag": "P_Xp_yAVUhSMmCm64-JzOW0qfmU", "id": "VVVrNUJjVTFyT3k2aGVwZmxrN19xX1B3LlVRb2xMN2lpWHc0", "snippet": {"publishedAt": "2023-06-03T13:30:18Z", "channelId": "UCk5BcU1rOy6hepflk7_q_Pw", "title": "ONDE A VIOL\u00caNCIA INFANTIL ACONTECE", "description": "A maioria dos casos de viol\u00eancia e agress\u00f5es contra crian\u00e7as no Brasil - mais de 90% - ocorre no ambiente dom\u00e9stico. A viol\u00eancia dom\u00e9stica \u00e9 apontada como um problema de sa\u00fade p\u00fablica pela Organiza\u00e7\u00e3o Mundial da Sa\u00fade, a OMS, e tem dimens\u00f5es globais. Os grupos mais vulner\u00e1veis - mulheres, idosos e crian\u00e7as - s\u00e3o afetados constantemente em grandes propor\u00e7\u00f5es. Mesmo com todos os avan\u00e7os legais e institucionais, a viol\u00eancia contra as crian\u00e7as continua atingindo n\u00edveis alt\u00edssimos. \n--\nVoc\u00ea pode nos ajudar a continuar existindo, mas s\u00f3 se voc\u00ea quiser:\n\nChave Pix:\npixmeteoro@gmail.com\n--\nEssa \u00e9 a campanha de financiamento coletivo que mant\u00e9m esse canal no ar:  \nhttps://www.padrim.com.br/meteorobrasil", "thumbnails": {"default": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/UQolL7iiXw4/default.jpg", "width": 120, "height": 90}, "medium": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/UQolL7iiXw4/mqdefault.jpg", "width": 320, "height": 180}, "high": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/UQolL7iiXw4/hqdefault.jpg", "width": 480, "height": 360}, "standard": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/UQolL7iiXw4/sddefault.jpg", "width": 640, "height": 480}, "maxres": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/UQolL7iiXw4/maxresdefault.jpg", "width": 1280, "height": 720}}, "channelTitle": "Meteoro Brasil", "playlistId": "UUk5BcU1rOy6hepflk7_q_Pw", "position": 11, "resourceId": {"kind": "youtube#video", "videoId": "UQolL7iiXw4"}, "videoOwnerChannelTitle": "Meteoro Brasil", "videoOwnerChannelId": "UCk5BcU1rOy6hepflk7_q_Pw"}}, {"kind": "youtube#playlistItem", "etag": "BixynCvfbuaXvbpGO1jMHh0CUnk", "id": "VVVrNUJjVTFyT3k2aGVwZmxrN19xX1B3LjQ4bVN3V0x2R2xV", "snippet": {"publishedAt": "2023-06-03T11:57:05Z", "channelId": "UCk5BcU1rOy6hepflk7_q_Pw", "title": "LIRA QUER A CABE\u00c7A DE DINO? Com Renato Freitas", "description": "Como o Arthur Lira recebeu a a\u00e7\u00e3o da PF contra seus aliados? N\u00e3o muito bem, e j\u00e1 est\u00e3o dizendo que ele vai pedir a demiss\u00e3o do Ministro da Justi\u00e7a.\n\nFontes: https://www.estadao.com.br/politica/vera-rosa/lira-quer-a-cabeca-de-renan-filho/\nhttps://www.metropoles.com/colunas/igor-gadelha/dino-se-reune-com-lira-em-dia-de-operacao-da-pf-contra-aliados-do-deputado \n--\nVoc\u00ea pode nos ajudar a continuar existindo, mas s\u00f3 se voc\u00ea quiser:\n\nChave Pix:\npixmeteoro@gmail.com\n--\nEssa \u00e9 a campanha de financiamento coletivo que mant\u00e9m esse canal no ar:  \nhttps://www.padrim.com.br/meteorobrasil", "thumbnails": {"default": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/48mSwWLvGlU/default.jpg", "width": 120, "height": 90}, "medium": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/48mSwWLvGlU/mqdefault.jpg", "width": 320, "height": 180}, "high": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/48mSwWLvGlU/hqdefault.jpg", "width": 480, "height": 360}, "standard": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/48mSwWLvGlU/sddefault.jpg", "width": 640, "height": 480}, "maxres": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/48mSwWLvGlU/maxresdefault.jpg", "width": 1280, "height": 720}}, "channelTitle": "Meteoro Brasil", "playlistId": "UUk5BcU1rOy6hepflk7_q_Pw", "position": 12, "resourceId": {"kind": "youtube#video", "videoId": "48mSwWLvGlU"}, "videoOwnerChannelTitle": "Meteoro Brasil", "videoOwnerChannelId": "UCk5BcU1rOy6hepflk7_q_Pw"}}, {"kind": "youtube#playlistItem", "etag": "2i6bUXIIgpy6-0j-HuzmYuFcG6g", "id": "VVVrNUJjVTFyT3k2aGVwZmxrN19xX1B3LkZmNHdDSUJKcDVv", "snippet": {"publishedAt": "2023-06-03T00:34:00Z", "channelId": "UCk5BcU1rOy6hepflk7_q_Pw", "title": "LIVE: MAIS DEN\u00daNCIAS CONTRA MORO, com Renato Freitas", "description": "Voc\u00ea pode nos ajudar a continuar existindo, mas s\u00f3 se voc\u00ea quiser:\r\n\r\nChave Pix:\r\npixmeteoro@gmail.com\r\n--\r\nEssa \u00e9 a campanha de financiamento coletivo que mant\u00e9m esse canal no ar:  \r\nhttps://www.padrim.com.br/meteorobrasil", "thumbnails": {"default": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/Ff4wCIBJp5o/default.jpg", "width": 120, "height": 90}, "medium": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/Ff4wCIBJp5o/mqdefault.jpg", "width": 320, "height": 180}, "high": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/Ff4wCIBJp5o/hqdefault.jpg", "width": 480, "height": 360}, "standard": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/Ff4wCIBJp5o/sddefault.jpg", "width": 640, "height": 480}, "maxres": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/Ff4wCIBJp5o/maxresdefault.jpg", "width": 1280, "height": 720}}, "channelTitle": "Meteoro Brasil", "playlistId": "UUk5BcU1rOy6hepflk7_q_Pw", "position": 13, "resourceId": {"kind": "youtube#video", "videoId": "Ff4wCIBJp5o"}, "videoOwnerChannelTitle": "Meteoro Brasil", "videoOwnerChannelId": "UCk5BcU1rOy6hepflk7_q_Pw"}}, {"kind": "youtube#playlistItem", "etag": "W5KBq8L_FFBkamArBwjTbZ6rAcc", "id": "VVVrNUJjVTFyT3k2aGVwZmxrN19xX1B3Lk5jQXhPY3NBRU9Z", "snippet": {"publishedAt": "2023-06-02T15:30:10Z", "channelId": "UCk5BcU1rOy6hepflk7_q_Pw", "title": "ARTHUR LIRA VAI SER JULGADO POR CORRUP\u00c7\u00c3O PASSIVA", "description": "O Arthur Lira, presidente da C\u00e2mara dos Deputados, ser\u00e1 julgado no STF por corrup\u00e7\u00e3o passiva. O caso j\u00e1 estava parado h\u00e1 anos, mas o ministro Dias Toffoli resolveu tirar da gaveta.\n--\nVoc\u00ea pode nos ajudar a continuar existindo, mas s\u00f3 se voc\u00ea quiser:\n\nChave Pix:\npixmeteoro@gmail.com\n--\nEssa \u00e9 a campanha de financiamento coletivo que mant\u00e9m esse canal no ar:  \nhttps://www.padrim.com.br/meteorobrasil", "thumbnails": {"default": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/NcAxOcsAEOY/default.jpg", "width": 120, "height": 90}, "medium": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/NcAxOcsAEOY/mqdefault.jpg", "width": 320, "height": 180}, "high": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/NcAxOcsAEOY/hqdefault.jpg", "width": 480, "height": 360}, "standard": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/NcAxOcsAEOY/sddefault.jpg", "width": 640, "height": 480}, "maxres": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/NcAxOcsAEOY/maxresdefault.jpg", "width": 1280, "height": 720}}, "channelTitle": "Meteoro Brasil", "playlistId": "UUk5BcU1rOy6hepflk7_q_Pw", "position": 14, "resourceId": {"kind": "youtube#video", "videoId": "NcAxOcsAEOY"}, "videoOwnerChannelTitle": "Meteoro Brasil", "videoOwnerChannelId": "UCk5BcU1rOy6hepflk7_q_Pw"}}, {"kind": "youtube#playlistItem", "etag": "LYymGyQ5dxXpqoSSufVF6gl-tRM", "id": "VVVrNUJjVTFyT3k2aGVwZmxrN19xX1B3LkJBRURaS2hEQ1RB", "snippet": {"publishedAt": "2023-06-02T15:00:16Z", "channelId": "UCk5BcU1rOy6hepflk7_q_Pw", "title": "PF FAZ VISITINHA A ALIADOS DO PRESIDENTE DA C\u00c2MARA", "description": "Aliados do Arthur Lira, o presidente da C\u00e2mara dos Deputados, receberam uma visitinha da Pol\u00edcia Federal. A suspeita \u00e9 de que estavam desviando dezenas de milh\u00f5es da educa\u00e7\u00e3o atrav\u00e9s da compra de kits de rob\u00f3tica.\n--\nVoc\u00ea pode nos ajudar a continuar existindo, mas s\u00f3 se voc\u00ea quiser:\n\nChave Pix:\npixmeteoro@gmail.com\n--\nEssa \u00e9 a campanha de financiamento coletivo que mant\u00e9m esse canal no ar:  \nhttps://www.padrim.com.br/meteorobrasil", "thumbnails": {"default": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/BAEDZKhDCTA/default.jpg", "width": 120, "height": 90}, "medium": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/BAEDZKhDCTA/mqdefault.jpg", "width": 320, "height": 180}, "high": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/BAEDZKhDCTA/hqdefault.jpg", "width": 480, "height": 360}, "standard": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/BAEDZKhDCTA/sddefault.jpg", "width": 640, "height": 480}, "maxres": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/BAEDZKhDCTA/maxresdefault.jpg", "width": 1280, "height": 720}}, "channelTitle": "Meteoro Brasil", "playlistId": "UUk5BcU1rOy6hepflk7_q_Pw", "position": 15, "resourceId": {"kind": "youtube#video", "videoId": "BAEDZKhDCTA"}, "videoOwnerChannelTitle": "Meteoro Brasil", "videoOwnerChannelId": "UCk5BcU1rOy6hepflk7_q_Pw"}}, {"kind": "youtube#playlistItem", "etag": "9_siz1TtOAmozfLydqmA-Odm4AI", "id": "VVVrNUJjVTFyT3k2aGVwZmxrN19xX1B3LkFXbkxCNW9IMU1B", "snippet": {"publishedAt": "2023-06-02T14:30:03Z", "channelId": "UCk5BcU1rOy6hepflk7_q_Pw", "title": "TSE VAI VOTAR INELEGIBILIDADE DO BOLSONARO", "description": "A elegibilidade de Bolsonaro pode estar com seus dias contados. O TSE j\u00e1 liberou o processo contra ele para julgamento e a expectativa \u00e9 que o Xand\u00e3o j\u00e1 deve pautar o caso no dia 13 de junho.\n--\nVoc\u00ea pode nos ajudar a continuar existindo, mas s\u00f3 se voc\u00ea quiser:\n\nChave Pix:\npixmeteoro@gmail.com\n--\nEssa \u00e9 a campanha de financiamento coletivo que mant\u00e9m esse canal no ar:  \nhttps://www.padrim.com.br/meteorobrasil", "thumbnails": {"default": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/AWnLB5oH1MA/default.jpg", "width": 120, "height": 90}, "medium": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/AWnLB5oH1MA/mqdefault.jpg", "width": 320, "height": 180}, "high": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/AWnLB5oH1MA/hqdefault.jpg", "width": 480, "height": 360}, "standard": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/AWnLB5oH1MA/sddefault.jpg", "width": 640, "height": 480}, "maxres": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/AWnLB5oH1MA/maxresdefault.jpg", "width": 1280, "height": 720}}, "channelTitle": "Meteoro Brasil", "playlistId": "UUk5BcU1rOy6hepflk7_q_Pw", "position": 16, "resourceId": {"kind": "youtube#video", "videoId": "AWnLB5oH1MA"}, "videoOwnerChannelTitle": "Meteoro Brasil", "videoOwnerChannelId": "UCk5BcU1rOy6hepflk7_q_Pw"}}, {"kind": "youtube#playlistItem", "etag": "Z309-u0rxqDippLivYphU9MybJA", "id": "VVVrNUJjVTFyT3k2aGVwZmxrN19xX1B3Ll8wM0xPMnVUamhB", "snippet": {"publishedAt": "2023-06-02T14:00:22Z", "channelId": "UCk5BcU1rOy6hepflk7_q_Pw", "title": "SENADOR EST\u00c1 PREOCUPADO COM TAMANHO DO MEMBRO DO DINO", "description": "O Brasil \u00e9 o pa\u00eds que testa os limites do decoro parlamentar. Agora n\u00f3s temos um senador comparando o tamanho do seu\u2026 membro\u2026 com o do ministro da justi\u00e7a. \n--\nVoc\u00ea pode nos ajudar a continuar existindo, mas s\u00f3 se voc\u00ea quiser:\n\nChave Pix:\npixmeteoro@gmail.com\n--\nEssa \u00e9 a campanha de financiamento coletivo que mant\u00e9m esse canal no ar:  \nhttps://www.padrim.com.br/meteorobrasil", "thumbnails": {"default": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/_03LO2uTjhA/default.jpg", "width": 120, "height": 90}, "medium": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/_03LO2uTjhA/mqdefault.jpg", "width": 320, "height": 180}, "high": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/_03LO2uTjhA/hqdefault.jpg", "width": 480, "height": 360}, "standard": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/_03LO2uTjhA/sddefault.jpg", "width": 640, "height": 480}, "maxres": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/_03LO2uTjhA/maxresdefault.jpg", "width": 1280, "height": 720}}, "channelTitle": "Meteoro Brasil", "playlistId": "UUk5BcU1rOy6hepflk7_q_Pw", "position": 17, "resourceId": {"kind": "youtube#video", "videoId": "_03LO2uTjhA"}, "videoOwnerChannelTitle": "Meteoro Brasil", "videoOwnerChannelId": "UCk5BcU1rOy6hepflk7_q_Pw"}}, {"kind": "youtube#playlistItem", "etag": "D7qPjNpYwokMlRHssCw7K2lcbGg", "id": "VVVrNUJjVTFyT3k2aGVwZmxrN19xX1B3LnE1OFZRRHVUZEY4", "snippet": {"publishedAt": "2023-06-02T13:30:15Z", "channelId": "UCk5BcU1rOy6hepflk7_q_Pw", "title": "O CAPITALISMO ESTRAGOU MEU NAMORO, com Senhorita Bira", "description": "As grandes quest\u00f5es sociais tamb\u00e9m definem sua vida afetiva.\nN\u00e3o h\u00e1 para onde correr.\n--\nVoc\u00ea pode nos ajudar a continuar existindo, mas s\u00f3 se voc\u00ea quiser:\n\nChave Pix:\npixmeteoro@gmail.com\n--\nEssa \u00e9 a campanha de financiamento coletivo que mant\u00e9m esse canal no ar:  \nhttps://www.padrim.com.br/meteorobrasil", "thumbnails": {"default": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/q58VQDuTdF8/default.jpg", "width": 120, "height": 90}, "medium": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/q58VQDuTdF8/mqdefault.jpg", "width": 320, "height": 180}, "high": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/q58VQDuTdF8/hqdefault.jpg", "width": 480, "height": 360}, "standard": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/q58VQDuTdF8/sddefault.jpg", "width": 640, "height": 480}, "maxres": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/q58VQDuTdF8/maxresdefault.jpg", "width": 1280, "height": 720}}, "channelTitle": "Meteoro Brasil", "playlistId": "UUk5BcU1rOy6hepflk7_q_Pw", "position": 18, "resourceId": {"kind": "youtube#video", "videoId": "q58VQDuTdF8"}, "videoOwnerChannelTitle": "Meteoro Brasil", "videoOwnerChannelId": "UCk5BcU1rOy6hepflk7_q_Pw"}}, {"kind": "youtube#playlistItem", "etag": "kVl0vY3WYApnJFrVO-qYS_uHzxU", "id": "VVVrNUJjVTFyT3k2aGVwZmxrN19xX1B3Lm53elMxR1E0dnZj", "snippet": {"publishedAt": "2023-06-02T13:00:41Z", "channelId": "UCk5BcU1rOy6hepflk7_q_Pw", "title": "A BAGUN\u00c7A DESSES ALUNOS VAI PROVOCAR UMA REA\u00c7\u00c3O EM VOC\u00ca, com Senhorita Bira", "description": "Antes da escola sem partido, precisamos da escola com professor. Com Senhorita Bira.\n--\nVoc\u00ea pode nos ajudar a continuar existindo, mas s\u00f3 se voc\u00ea quiser:\n\nChave Pix:\npixmeteoro@gmail.com\n--\nEssa \u00e9 a campanha de financiamento coletivo que mant\u00e9m esse canal no ar:  \nhttps://www.padrim.com.br/meteorobrasil", "thumbnails": {"default": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/nwzS1GQ4vvc/default.jpg", "width": 120, "height": 90}, "medium": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/nwzS1GQ4vvc/mqdefault.jpg", "width": 320, "height": 180}, "high": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/nwzS1GQ4vvc/hqdefault.jpg", "width": 480, "height": 360}, "standard": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/nwzS1GQ4vvc/sddefault.jpg", "width": 640, "height": 480}, "maxres": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/nwzS1GQ4vvc/maxresdefault.jpg", "width": 1280, "height": 720}}, "channelTitle": "Meteoro Brasil", "playlistId": "UUk5BcU1rOy6hepflk7_q_Pw", "position": 19, "resourceId": {"kind": "youtube#video", "videoId": "nwzS1GQ4vvc"}, "videoOwnerChannelTitle": "Meteoro Brasil", "videoOwnerChannelId": "UCk5BcU1rOy6hepflk7_q_Pw"}}, {"kind": "youtube#playlistItem", "etag": "GUJmX5jxNSJa6nqiJS0ehS-3UoA", "id": "VVVrNUJjVTFyT3k2aGVwZmxrN19xX1B3Lmx5bVdncFNtMDBZ", "snippet": {"publishedAt": "2023-06-02T12:30:22Z", "channelId": "UCk5BcU1rOy6hepflk7_q_Pw", "title": "DEPUTADO EQUIPARA CARECAS A MINORIAS DE VERDADE, com Senhorita Bira", "description": "O que \u00e9 uma minoria? um discurso vexat\u00f3rio na C\u00e2mara dos Deputados oferece a oportunidade para que Senhorita Bira explique.\n--\nVoc\u00ea pode nos ajudar a continuar existindo, mas s\u00f3 se voc\u00ea quiser:\n\nChave Pix:\npixmeteoro@gmail.com\n--\nEssa \u00e9 a campanha de financiamento coletivo que mant\u00e9m esse canal no ar:  \nhttps://www.padrim.com.br/meteorobrasil", "thumbnails": {"default": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/lymWgpSm00Y/default.jpg", "width": 120, "height": 90}, "medium": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/lymWgpSm00Y/mqdefault.jpg", "width": 320, "height": 180}, "high": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/lymWgpSm00Y/hqdefault.jpg", "width": 480, "height": 360}, "standard": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/lymWgpSm00Y/sddefault.jpg", "width": 640, "height": 480}, "maxres": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/lymWgpSm00Y/maxresdefault.jpg", "width": 1280, "height": 720}}, "channelTitle": "Meteoro Brasil", "playlistId": "UUk5BcU1rOy6hepflk7_q_Pw", "position": 20, "resourceId": {"kind": "youtube#video", "videoId": "lymWgpSm00Y"}, "videoOwnerChannelTitle": "Meteoro Brasil", "videoOwnerChannelId": "UCk5BcU1rOy6hepflk7_q_Pw"}}, {"kind": "youtube#playlistItem", "etag": "VH7d5of-Z-_pAh4Cw4bDNGZCG3o", "id": "VVVrNUJjVTFyT3k2aGVwZmxrN19xX1B3LnpRdE9nWjI1OXdN", "snippet": {"publishedAt": "2023-06-02T12:00:51Z", "channelId": "UCk5BcU1rOy6hepflk7_q_Pw", "title": "\u00c9PICO! SENHORITA BIRA EXPLICA ARTHUR LIRA", "description": "Arthur Lira come\u00e7ou o segundo semestre com seus aliados recebendo a visita da Pol\u00edcia Federal. Senhorita Bira analisa.\n--\nVoc\u00ea pode nos ajudar a continuar existindo, mas s\u00f3 se voc\u00ea quiser:\n\nChave Pix:\npixmeteoro@gmail.com\n--\nEssa \u00e9 a campanha de financiamento coletivo que mant\u00e9m esse canal no ar:  \nhttps://www.padrim.com.br/meteorobrasil", "thumbnails": {"default": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/zQtOgZ259wM/default.jpg", "width": 120, "height": 90}, "medium": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/zQtOgZ259wM/mqdefault.jpg", "width": 320, "height": 180}, "high": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/zQtOgZ259wM/hqdefault.jpg", "width": 480, "height": 360}, "standard": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/zQtOgZ259wM/sddefault.jpg", "width": 640, "height": 480}, "maxres": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/zQtOgZ259wM/maxresdefault.jpg", "width": 1280, "height": 720}}, "channelTitle": "Meteoro Brasil", "playlistId": "UUk5BcU1rOy6hepflk7_q_Pw", "position": 21, "resourceId": {"kind": "youtube#video", "videoId": "zQtOgZ259wM"}, "videoOwnerChannelTitle": "Meteoro Brasil", "videoOwnerChannelId": "UCk5BcU1rOy6hepflk7_q_Pw"}}, {"kind": "youtube#playlistItem", "etag": "_O0zPyPpPKHw9Ne5anXz7DR1p4g", "id": "VVVrNUJjVTFyT3k2aGVwZmxrN19xX1B3LklnSlNwSkNENmJV", "snippet": {"publishedAt": "2023-06-02T11:39:47Z", "channelId": "UCk5BcU1rOy6hepflk7_q_Pw", "title": "MEDO DE \"VIRAR VENEZUELA\" GERA CENAS RID\u00cdCULAS, com Senhorita Bira", "description": "A passagem de Nicolas Maduro pelo Brasil aumentou o j\u00e1 tradicional medo de \"virar Venezuela\". Senhorita Bira analisa.\n--\nVoc\u00ea pode nos ajudar a continuar existindo, mas s\u00f3 se voc\u00ea quiser:\n\nChave Pix:\npixmeteoro@gmail.com\n--\nEssa \u00e9 a campanha de financiamento coletivo que mant\u00e9m esse canal no ar:  \nhttps://www.padrim.com.br/meteorobrasil", "thumbnails": {"default": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/IgJSpJCD6bU/default.jpg", "width": 120, "height": 90}, "medium": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/IgJSpJCD6bU/mqdefault.jpg", "width": 320, "height": 180}, "high": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/IgJSpJCD6bU/hqdefault.jpg", "width": 480, "height": 360}, "standard": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/IgJSpJCD6bU/sddefault.jpg", "width": 640, "height": 480}, "maxres": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/IgJSpJCD6bU/maxresdefault.jpg", "width": 1280, "height": 720}}, "channelTitle": "Meteoro Brasil", "playlistId": "UUk5BcU1rOy6hepflk7_q_Pw", "position": 22, "resourceId": {"kind": "youtube#video", "videoId": "IgJSpJCD6bU"}, "videoOwnerChannelTitle": "Meteoro Brasil", "videoOwnerChannelId": "UCk5BcU1rOy6hepflk7_q_Pw"}}, {"kind": "youtube#playlistItem", "etag": "9Nhx7JJ7BIoSRUyVVqzfxmImpMk", "id": "VVVrNUJjVTFyT3k2aGVwZmxrN19xX1B3LmhlTDB1WlBjWE5Z", "snippet": {"publishedAt": "2023-06-01T20:55:17Z", "channelId": "UCk5BcU1rOy6hepflk7_q_Pw", "title": "LIVE: PF E STF V\u00c3O PRA CIMA DE LIRA", "description": "Voc\u00ea pode nos ajudar a continuar existindo, mas s\u00f3 se voc\u00ea quiser:\r\n\r\nChave Pix:\r\npixmeteoro@gmail.com\r\n--\r\nEssa \u00e9 a campanha de financiamento coletivo que mant\u00e9m esse canal no ar:  \r\nhttps://www.padrim.com.br/meteorobrasil", "thumbnails": {"default": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/heL0uZPcXNY/default.jpg", "width": 120, "height": 90}, "medium": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/heL0uZPcXNY/mqdefault.jpg", "width": 320, "height": 180}, "high": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/heL0uZPcXNY/hqdefault.jpg", "width": 480, "height": 360}, "standard": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/heL0uZPcXNY/sddefault.jpg", "width": 640, "height": 480}, "maxres": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/heL0uZPcXNY/maxresdefault.jpg", "width": 1280, "height": 720}}, "channelTitle": "Meteoro Brasil", "playlistId": "UUk5BcU1rOy6hepflk7_q_Pw", "position": 23, "resourceId": {"kind": "youtube#video", "videoId": "heL0uZPcXNY"}, "videoOwnerChannelTitle": "Meteoro Brasil", "videoOwnerChannelId": "UCk5BcU1rOy6hepflk7_q_Pw"}}, {"kind": "youtube#playlistItem", "etag": "QYF0amHqkvZCiqg9iQMRLVyYNpo", "id": "VVVrNUJjVTFyT3k2aGVwZmxrN19xX1B3LmlPRDNRQXlMT2VV", "snippet": {"publishedAt": "2023-06-01T17:21:20Z", "channelId": "UCk5BcU1rOy6hepflk7_q_Pw", "title": "HELENO \u00c9 OUVIDO NA CPI DO GOLPE DO DF", "description": "A Comiss\u00e3o Parlamentar de Inqu\u00e9rito  dos Atos Antidemocr\u00e1ticos instalada na C\u00e2mara Legislativa do Distrito Federal  recebe nesta quinta-feira o general da reserva Augusto Heleno, que chefiou o Gabinete de Seguran\u00e7a Institucional (GSI) da Presid\u00eancia da Rep\u00fablica no Governo Bolsonaro.", "thumbnails": {"default": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/iOD3QAyLOeU/default.jpg", "width": 120, "height": 90}, "medium": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/iOD3QAyLOeU/mqdefault.jpg", "width": 320, "height": 180}, "high": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/iOD3QAyLOeU/hqdefault.jpg", "width": 480, "height": 360}, "standard": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/iOD3QAyLOeU/sddefault.jpg", "width": 640, "height": 480}, "maxres": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/iOD3QAyLOeU/maxresdefault.jpg", "width": 1280, "height": 720}}, "channelTitle": "Meteoro Brasil", "playlistId": "UUk5BcU1rOy6hepflk7_q_Pw", "position": 24, "resourceId": {"kind": "youtube#video", "videoId": "iOD3QAyLOeU"}, "videoOwnerChannelTitle": "Meteoro Brasil", "videoOwnerChannelId": "UCk5BcU1rOy6hepflk7_q_Pw"}}, {"kind": "youtube#playlistItem", "etag": "co_zAKPjyvfkxwePfGfGDuU4EmU", "id": "VVVrNUJjVTFyT3k2aGVwZmxrN19xX1B3Lk1CMmhiRFpHOGkw", "snippet": {"publishedAt": "2023-06-01T15:09:35Z", "channelId": "UCk5BcU1rOy6hepflk7_q_Pw", "title": "A PAUTA DO DIA, COM SENHORITA BIRA", "description": "", "thumbnails": {"default": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/MB2hbDZG8i0/default.jpg", "width": 120, "height": 90}, "medium": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/MB2hbDZG8i0/mqdefault.jpg", "width": 320, "height": 180}, "high": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/MB2hbDZG8i0/hqdefault.jpg", "width": 480, "height": 360}, "standard": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/MB2hbDZG8i0/sddefault.jpg", "width": 640, "height": 480}, "maxres": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/MB2hbDZG8i0/maxresdefault.jpg", "width": 1280, "height": 720}}, "channelTitle": "Meteoro Brasil", "playlistId": "UUk5BcU1rOy6hepflk7_q_Pw", "position": 25, "resourceId": {"kind": "youtube#video", "videoId": "MB2hbDZG8i0"}, "videoOwnerChannelTitle": "Meteoro Brasil", "videoOwnerChannelId": "UCk5BcU1rOy6hepflk7_q_Pw"}}, {"kind": "youtube#playlistItem", "etag": "h-CiEAnwzJvUUonmJr-kjehixHM", "id": "VVVrNUJjVTFyT3k2aGVwZmxrN19xX1B3Lkt2Y2p2NzlHWEtR", "snippet": {"publishedAt": "2023-06-01T14:30:10Z", "channelId": "UCk5BcU1rOy6hepflk7_q_Pw", "title": "FOMOS INJUSTOS COM ESSE HOMEM, com Pedro Sabaciauskis", "description": "O Meteoro recebe Pedro Sabaciauskis, da Santa Cannabis. Pedro \u00e9 um dos principais ativistas dessa luta e um vacilo dele fez com que n\u00f3s o critic\u00e1ssemos de maneira desproporcional.\n--\nVoc\u00ea pode nos ajudar a continuar existindo, mas s\u00f3 se voc\u00ea quiser:\n\nChave Pix:\npixmeteoro@gmail.com\n--\nEssa \u00e9 a campanha de financiamento coletivo que mant\u00e9m esse canal no ar:  \nhttps://www.padrim.com.br/meteorobrasil", "thumbnails": {"default": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/Kvcjv79GXKQ/default.jpg", "width": 120, "height": 90}, "medium": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/Kvcjv79GXKQ/mqdefault.jpg", "width": 320, "height": 180}, "high": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/Kvcjv79GXKQ/hqdefault.jpg", "width": 480, "height": 360}, "standard": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/Kvcjv79GXKQ/sddefault.jpg", "width": 640, "height": 480}, "maxres": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/Kvcjv79GXKQ/maxresdefault.jpg", "width": 1280, "height": 720}}, "channelTitle": "Meteoro Brasil", "playlistId": "UUk5BcU1rOy6hepflk7_q_Pw", "position": 26, "resourceId": {"kind": "youtube#video", "videoId": "Kvcjv79GXKQ"}, "videoOwnerChannelTitle": "Meteoro Brasil", "videoOwnerChannelId": "UCk5BcU1rOy6hepflk7_q_Pw"}}, {"kind": "youtube#playlistItem", "etag": "m4fZjpyu5e5p958NXbw6ilsuwWQ", "id": "VVVrNUJjVTFyT3k2aGVwZmxrN19xX1B3LnlLMFBGVnpkMHo0", "snippet": {"publishedAt": "2023-06-01T14:00:43Z", "channelId": "UCk5BcU1rOy6hepflk7_q_Pw", "title": "MILITAR AGRIDE JORNALISTA DA GLOBO NO ITAMARATY", "description": "No Itamaraty, uma das mais importantes jornalistas da Globo foi agredida. Tem militar no meio. Do GSI, claro.\n--\nVoc\u00ea pode nos ajudar a continuar existindo, mas s\u00f3 se voc\u00ea quiser:\n\nChave Pix:\npixmeteoro@gmail.com\n--\nEssa \u00e9 a campanha de financiamento coletivo que mant\u00e9m esse canal no ar:  \nhttps://www.padrim.com.br/meteorobrasil", "thumbnails": {"default": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/yK0PFVzd0z4/default.jpg", "width": 120, "height": 90}, "medium": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/yK0PFVzd0z4/mqdefault.jpg", "width": 320, "height": 180}, "high": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/yK0PFVzd0z4/hqdefault.jpg", "width": 480, "height": 360}, "standard": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/yK0PFVzd0z4/sddefault.jpg", "width": 640, "height": 480}, "maxres": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/yK0PFVzd0z4/maxresdefault.jpg", "width": 1280, "height": 720}}, "channelTitle": "Meteoro Brasil", "playlistId": "UUk5BcU1rOy6hepflk7_q_Pw", "position": 27, "resourceId": {"kind": "youtube#video", "videoId": "yK0PFVzd0z4"}, "videoOwnerChannelTitle": "Meteoro Brasil", "videoOwnerChannelId": "UCk5BcU1rOy6hepflk7_q_Pw"}}, {"kind": "youtube#playlistItem", "etag": "_usajrB4NhxL6vtBm2L-Dzwcl2U", "id": "VVVrNUJjVTFyT3k2aGVwZmxrN19xX1B3LkpjXzNMcGRYR1Uw", "snippet": {"publishedAt": "2023-06-01T13:30:07Z", "channelId": "UCk5BcU1rOy6hepflk7_q_Pw", "title": "E O D\u00d3LAR PERDEU MAIS UMA, COITADO", "description": "As visitas de l\u00edderes latinos ao Brasil podem marcar mais um passo no caminho para o fim do d\u00f3lar.\n--\nVoc\u00ea pode nos ajudar a continuar existindo, mas s\u00f3 se voc\u00ea quiser:\n\nChave Pix:\npixmeteoro@gmail.com\n--\nEssa \u00e9 a campanha de financiamento coletivo que mant\u00e9m esse canal no ar:  \nhttps://www.padrim.com.br/meteorobrasil", "thumbnails": {"default": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/Jc_3LpdXGU0/default.jpg", "width": 120, "height": 90}, "medium": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/Jc_3LpdXGU0/mqdefault.jpg", "width": 320, "height": 180}, "high": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/Jc_3LpdXGU0/hqdefault.jpg", "width": 480, "height": 360}, "standard": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/Jc_3LpdXGU0/sddefault.jpg", "width": 640, "height": 480}, "maxres": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/Jc_3LpdXGU0/maxresdefault.jpg", "width": 1280, "height": 720}}, "channelTitle": "Meteoro Brasil", "playlistId": "UUk5BcU1rOy6hepflk7_q_Pw", "position": 28, "resourceId": {"kind": "youtube#video", "videoId": "Jc_3LpdXGU0"}, "videoOwnerChannelTitle": "Meteoro Brasil", "videoOwnerChannelId": "UCk5BcU1rOy6hepflk7_q_Pw"}}, {"kind": "youtube#playlistItem", "etag": "15wgkfGDUv4KygYyQjNdenkIASo", "id": "VVVrNUJjVTFyT3k2aGVwZmxrN19xX1B3LlJ2N2tPSWFfeThr", "snippet": {"publishedAt": "2023-06-01T13:00:20Z", "channelId": "UCk5BcU1rOy6hepflk7_q_Pw", "title": "DEN\u00daNCIA DE TROV\u00c3O CONTRA MADURO TEM SIGNIFICADO OCULTO", "description": "Z\u00e9 Trov\u00e3o denunciou aos EUA a presen\u00e7a de Maduro no Brasil. O ato pode ser interpretado como um ataque contra a soberania nacional.\n--\nVoc\u00ea pode nos ajudar a continuar existindo, mas s\u00f3 se voc\u00ea quiser:\n\nChave Pix:\npixmeteoro@gmail.com\n--\nEssa \u00e9 a campanha de financiamento coletivo que mant\u00e9m esse canal no ar:  \nhttps://www.padrim.com.br/meteorobrasil", "thumbnails": {"default": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/Rv7kOIa_y8k/default.jpg", "width": 120, "height": 90}, "medium": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/Rv7kOIa_y8k/mqdefault.jpg", "width": 320, "height": 180}, "high": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/Rv7kOIa_y8k/hqdefault.jpg", "width": 480, "height": 360}, "standard": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/Rv7kOIa_y8k/sddefault.jpg", "width": 640, "height": 480}, "maxres": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/Rv7kOIa_y8k/maxresdefault.jpg", "width": 1280, "height": 720}}, "channelTitle": "Meteoro Brasil", "playlistId": "UUk5BcU1rOy6hepflk7_q_Pw", "position": 29, "resourceId": {"kind": "youtube#video", "videoId": "Rv7kOIa_y8k"}, "videoOwnerChannelTitle": "Meteoro Brasil", "videoOwnerChannelId": "UCk5BcU1rOy6hepflk7_q_Pw"}}, {"kind": "youtube#playlistItem", "etag": "e4j8Q8qzeWXaES36RgdifxBnGdY", "id": "VVVrNUJjVTFyT3k2aGVwZmxrN19xX1B3LnJfczJnbEdXeURj", "snippet": {"publishedAt": "2023-06-01T12:30:23Z", "channelId": "UCk5BcU1rOy6hepflk7_q_Pw", "title": "LULA PEDE QUE MUNDO OU\u00c7A MADURO E \u00c9 DEVORADO COMO UM CACHORRO VENEZUELANO", "description": "Desde que tomou posse o novo governo vem mudando o rumo da pol\u00edtica externa brasileira. Essa mudan\u00e7a foi acontecendo aos poucos, viagem ap\u00f3s viagem, visita ap\u00f3s visita. Essas mudan\u00e7as come\u00e7am a se tornar mais percept\u00edveis agora com a presen\u00e7a de Maduro no Brasil.\n--\nVoc\u00ea pode nos ajudar a continuar existindo, mas s\u00f3 se voc\u00ea quiser:\n\nChave Pix:\npixmeteoro@gmail.com\n--\nEssa \u00e9 a campanha de financiamento coletivo que mant\u00e9m esse canal no ar:  \nhttps://www.padrim.com.br/meteorobrasil", "thumbnails": {"default": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/r_s2glGWyDc/default.jpg", "width": 120, "height": 90}, "medium": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/r_s2glGWyDc/mqdefault.jpg", "width": 320, "height": 180}, "high": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/r_s2glGWyDc/hqdefault.jpg", "width": 480, "height": 360}, "standard": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/r_s2glGWyDc/sddefault.jpg", "width": 640, "height": 480}, "maxres": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/r_s2glGWyDc/maxresdefault.jpg", "width": 1280, "height": 720}}, "channelTitle": "Meteoro Brasil", "playlistId": "UUk5BcU1rOy6hepflk7_q_Pw", "position": 30, "resourceId": {"kind": "youtube#video", "videoId": "r_s2glGWyDc"}, "videoOwnerChannelTitle": "Meteoro Brasil", "videoOwnerChannelId": "UCk5BcU1rOy6hepflk7_q_Pw"}}, {"kind": "youtube#playlistItem", "etag": "d80iy5usa7pkZsE4gwqMnGtBruM", "id": "VVVrNUJjVTFyT3k2aGVwZmxrN19xX1B3LnN3X011THM3RVZR", "snippet": {"publishedAt": "2023-06-01T12:00:43Z", "channelId": "UCk5BcU1rOy6hepflk7_q_Pw", "title": "STF DISCUTE PORTE PARA CONSUMO PR\u00d3PRIO", "description": "Nesta quinta, o STF discute o porte de droga para consumo pr\u00f3prio. Pedro Sabaciaskis explica.\n--\nVoc\u00ea pode nos ajudar a continuar existindo, mas s\u00f3 se voc\u00ea quiser:\n\nChave Pix:\npixmeteoro@gmail.com\n--\nEssa \u00e9 a campanha de financiamento coletivo que mant\u00e9m esse canal no ar:  \nhttps://www.padrim.com.br/meteorobrasil", "thumbnails": {"default": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/sw_MuLs7EVQ/default.jpg", "width": 120, "height": 90}, "medium": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/sw_MuLs7EVQ/mqdefault.jpg", "width": 320, "height": 180}, "high": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/sw_MuLs7EVQ/hqdefault.jpg", "width": 480, "height": 360}, "standard": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/sw_MuLs7EVQ/sddefault.jpg", "width": 640, "height": 480}, "maxres": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/sw_MuLs7EVQ/maxresdefault.jpg", "width": 1280, "height": 720}}, "channelTitle": "Meteoro Brasil", "playlistId": "UUk5BcU1rOy6hepflk7_q_Pw", "position": 31, "resourceId": {"kind": "youtube#video", "videoId": "sw_MuLs7EVQ"}, "videoOwnerChannelTitle": "Meteoro Brasil", "videoOwnerChannelId": "UCk5BcU1rOy6hepflk7_q_Pw"}}, {"kind": "youtube#playlistItem", "etag": "w3uCUtZ1le9azKj0FdAptMoBnQY", "id": "VVVrNUJjVTFyT3k2aGVwZmxrN19xX1B3LkNkU05uYXBMSjdJ", "snippet": {"publishedAt": "2023-06-01T11:30:07Z", "channelId": "UCk5BcU1rOy6hepflk7_q_Pw", "title": "O QUE DAMARES TEM A VER COM O AVI\u00c3O CARREGADO COM ERVA", "description": "Damares Alves disse que foi a igreja que denunciou o avi\u00e3o do tio dela, carregado com maconha. S\u00f3 que n\u00e3o foi bem assim, n\u00e3o.\n--\nVoc\u00ea pode nos ajudar a continuar existindo, mas s\u00f3 se voc\u00ea quiser:\n\nChave Pix:\npixmeteoro@gmail.com\n--\nEssa \u00e9 a campanha de financiamento coletivo que mant\u00e9m esse canal no ar:  \nhttps://www.padrim.com.br/meteorobrasil", "thumbnails": {"default": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/CdSNnapLJ7I/default.jpg", "width": 120, "height": 90}, "medium": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/CdSNnapLJ7I/mqdefault.jpg", "width": 320, "height": 180}, "high": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/CdSNnapLJ7I/hqdefault.jpg", "width": 480, "height": 360}, "standard": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/CdSNnapLJ7I/sddefault.jpg", "width": 640, "height": 480}, "maxres": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/CdSNnapLJ7I/maxresdefault.jpg", "width": 1280, "height": 720}}, "channelTitle": "Meteoro Brasil", "playlistId": "UUk5BcU1rOy6hepflk7_q_Pw", "position": 32, "resourceId": {"kind": "youtube#video", "videoId": "CdSNnapLJ7I"}, "videoOwnerChannelTitle": "Meteoro Brasil", "videoOwnerChannelId": "UCk5BcU1rOy6hepflk7_q_Pw"}}, {"kind": "youtube#playlistItem", "etag": "0kYnUvAmA27dJZe9oiO9LxDRs3E", "id": "VVVrNUJjVTFyT3k2aGVwZmxrN19xX1B3LlN3ZEtVOWNyUW5B", "snippet": {"publishedAt": "2023-05-31T20:02:07Z", "channelId": "UCk5BcU1rOy6hepflk7_q_Pw", "title": "NUNCA HAVER\u00c1 OUTRA MULHER MAIS S\u00c1BIA", "description": "... ent\u00e3o eu subi a montanha mais alta e fui falar com a mulher mais s\u00e1bia.\n--\nCapa de Tofu Verde:\nhttps://www.instagram.com/tofuverde/\n\nEscultura de Iara Tedeschi:\nhttps://www.instagram.com/iaratedeschi.art/\n\nKintsugi de Mei Mei Cer\u00e2mica:\nhttps://www.instagram.com/meimei.meimei.meimei/", "thumbnails": {"default": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/SwdKU9crQnA/default.jpg", "width": 120, "height": 90}, "medium": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/SwdKU9crQnA/mqdefault.jpg", "width": 320, "height": 180}, "high": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/SwdKU9crQnA/hqdefault.jpg", "width": 480, "height": 360}, "standard": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/SwdKU9crQnA/sddefault.jpg", "width": 640, "height": 480}, "maxres": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/SwdKU9crQnA/maxresdefault.jpg", "width": 1280, "height": 720}}, "channelTitle": "Meteoro Brasil", "playlistId": "UUk5BcU1rOy6hepflk7_q_Pw", "position": 33, "resourceId": {"kind": "youtube#video", "videoId": "SwdKU9crQnA"}, "videoOwnerChannelTitle": "Meteoro Brasil", "videoOwnerChannelId": "UCk5BcU1rOy6hepflk7_q_Pw"}}, {"kind": "youtube#playlistItem", "etag": "DBjZBQJfGxOF9B2dabbajHNW1t0", "id": "VVVrNUJjVTFyT3k2aGVwZmxrN19xX1B3LmhOYTBURGlJV1pB", "snippet": {"publishedAt": "2023-05-31T19:00:16Z", "channelId": "UCk5BcU1rOy6hepflk7_q_Pw", "title": "GOVERNO LULA BLOQUEOU NEGOCIA\u00c7\u00c3O INTERNACIONAL?", "description": "O governo Lula est\u00e1 sendo acusado de bloquear uma negocia\u00e7\u00e3o internacional, o que o governo nega. O assunto em quest\u00e3o \u00e9 o lixo, sim, lixo. Muitos movimentos internacionais j\u00e1 est\u00e3o avisando que o Brasil est\u00e1 perdendo o protagonismo na pauta ambiental, que \u00e9 uma dos grandes ativos que do nosso pa\u00eds no cen\u00e1rio internacional.\n--\nVoc\u00ea pode nos ajudar a continuar existindo, mas s\u00f3 se voc\u00ea quiser:\n\nChave Pix:\npixmeteoro@gmail.com\n--\nEssa \u00e9 a campanha de financiamento coletivo que mant\u00e9m esse canal no ar:  \nhttps://www.padrim.com.br/meteorobrasil", "thumbnails": {"default": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/hNa0TDiIWZA/default.jpg", "width": 120, "height": 90}, "medium": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/hNa0TDiIWZA/mqdefault.jpg", "width": 320, "height": 180}, "high": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/hNa0TDiIWZA/hqdefault.jpg", "width": 480, "height": 360}, "standard": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/hNa0TDiIWZA/sddefault.jpg", "width": 640, "height": 480}, "maxres": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/hNa0TDiIWZA/maxresdefault.jpg", "width": 1280, "height": 720}}, "channelTitle": "Meteoro Brasil", "playlistId": "UUk5BcU1rOy6hepflk7_q_Pw", "position": 34, "resourceId": {"kind": "youtube#video", "videoId": "hNa0TDiIWZA"}, "videoOwnerChannelTitle": "Meteoro Brasil", "videoOwnerChannelId": "UCk5BcU1rOy6hepflk7_q_Pw"}}, {"kind": "youtube#playlistItem", "etag": "jZOGhJrLwDB1XuuJBmE5tnp7occ", "id": "VVVrNUJjVTFyT3k2aGVwZmxrN19xX1B3LjRhTzNVRC1vQWZ3", "snippet": {"publishedAt": "2023-05-31T18:00:01Z", "channelId": "UCk5BcU1rOy6hepflk7_q_Pw", "title": "BOLSONARO DEIXA CALOTE HIST\u00d3RICO NA CAIXA", "description": "Vamos abrir a Caixa-Preta da Caixa Econ\u00f4mica Federal? As manobras de Bolsonaro para tentar vencer as \u00faltimas elei\u00e7\u00f5es deixaram, al\u00e9m de um abalo na democracia, um rombo bilion\u00e1rio na Caixa Econ\u00f4mica Federal.\n--\nVoc\u00ea pode nos ajudar a continuar existindo, mas s\u00f3 se voc\u00ea quiser:\n\nChave Pix:\npixmeteoro@gmail.com\n--\nEssa \u00e9 a campanha de financiamento coletivo que mant\u00e9m esse canal no ar:  \nhttps://www.padrim.com.br/meteorobrasil", "thumbnails": {"default": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/4aO3UD-oAfw/default.jpg", "width": 120, "height": 90}, "medium": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/4aO3UD-oAfw/mqdefault.jpg", "width": 320, "height": 180}, "high": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/4aO3UD-oAfw/hqdefault.jpg", "width": 480, "height": 360}, "standard": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/4aO3UD-oAfw/sddefault.jpg", "width": 640, "height": 480}, "maxres": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/4aO3UD-oAfw/maxresdefault.jpg", "width": 1280, "height": 720}}, "channelTitle": "Meteoro Brasil", "playlistId": "UUk5BcU1rOy6hepflk7_q_Pw", "position": 35, "resourceId": {"kind": "youtube#video", "videoId": "4aO3UD-oAfw"}, "videoOwnerChannelTitle": "Meteoro Brasil", "videoOwnerChannelId": "UCk5BcU1rOy6hepflk7_q_Pw"}}, {"kind": "youtube#playlistItem", "etag": "Rn-esYpHDOgZh6UIWMRA_PMuLQ4", "id": "VVVrNUJjVTFyT3k2aGVwZmxrN19xX1B3LmhobmVsQUpiMFRN", "snippet": {"publishedAt": "2023-05-31T17:30:06Z", "channelId": "UCk5BcU1rOy6hepflk7_q_Pw", "title": "DELTAN DALLAGNOL N\u00c3O SE ARREPENDE DE APOIAR BOLSONARO", "description": "Deltan Dallagnol achou que seria uma boa ideia dar entrevista ao Roda Viva na noite de ontem, dia 29.\n--\nVoc\u00ea pode nos ajudar a continuar existindo, mas s\u00f3 se voc\u00ea quiser:\n\nChave Pix:\npixmeteoro@gmail.com\n--\nEssa \u00e9 a campanha de financiamento coletivo que mant\u00e9m esse canal no ar:  \nhttps://www.padrim.com.br/meteorobrasil", "thumbnails": {"default": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/hhnelAJb0TM/default.jpg", "width": 120, "height": 90}, "medium": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/hhnelAJb0TM/mqdefault.jpg", "width": 320, "height": 180}, "high": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/hhnelAJb0TM/hqdefault.jpg", "width": 480, "height": 360}, "standard": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/hhnelAJb0TM/sddefault.jpg", "width": 640, "height": 480}, "maxres": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/hhnelAJb0TM/maxresdefault.jpg", "width": 1280, "height": 720}}, "channelTitle": "Meteoro Brasil", "playlistId": "UUk5BcU1rOy6hepflk7_q_Pw", "position": 36, "resourceId": {"kind": "youtube#video", "videoId": "hhnelAJb0TM"}, "videoOwnerChannelTitle": "Meteoro Brasil", "videoOwnerChannelId": "UCk5BcU1rOy6hepflk7_q_Pw"}}, {"kind": "youtube#playlistItem", "etag": "7DGo2VU56NXVydiWziQdq-eGFAw", "id": "VVVrNUJjVTFyT3k2aGVwZmxrN19xX1B3LmtpM0trRUs1Qmc4", "snippet": {"publishedAt": "2023-05-31T17:00:24Z", "channelId": "UCk5BcU1rOy6hepflk7_q_Pw", "title": "DIREITA GANHA ESPA\u00c7O CRITICANDO LULA E MADURO", "description": "Direita subiu em cima da visita de Maduro. A Quaest fez uma analise das intera\u00e7\u00f5es nas redes sociais sobre a visita de Maduro. Foram 326 mil men\u00e7\u00f5es, publicadas por mais de 76 mil autores \u00fanicos. Enquanto 59% das men\u00e7\u00f5es foram negativas, 35% foram informativas e apenas 6% positivas.\n--\nVoc\u00ea pode nos ajudar a continuar existindo, mas s\u00f3 se voc\u00ea quiser:\n\nChave Pix:\npixmeteoro@gmail.com\n--\nEssa \u00e9 a campanha de financiamento coletivo que mant\u00e9m esse canal no ar:  \nhttps://www.padrim.com.br/meteorobrasil", "thumbnails": {"default": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/ki3KkEK5Bg8/default.jpg", "width": 120, "height": 90}, "medium": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/ki3KkEK5Bg8/mqdefault.jpg", "width": 320, "height": 180}, "high": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/ki3KkEK5Bg8/hqdefault.jpg", "width": 480, "height": 360}, "standard": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/ki3KkEK5Bg8/sddefault.jpg", "width": 640, "height": 480}, "maxres": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/ki3KkEK5Bg8/maxresdefault.jpg", "width": 1280, "height": 720}}, "channelTitle": "Meteoro Brasil", "playlistId": "UUk5BcU1rOy6hepflk7_q_Pw", "position": 37, "resourceId": {"kind": "youtube#video", "videoId": "ki3KkEK5Bg8"}, "videoOwnerChannelTitle": "Meteoro Brasil", "videoOwnerChannelId": "UCk5BcU1rOy6hepflk7_q_Pw"}}, {"kind": "youtube#playlistItem", "etag": "8YUtTNxpsR7RipJNOpxYFoXbGqA", "id": "VVVrNUJjVTFyT3k2aGVwZmxrN19xX1B3Lko1TkZjbVFocTM4", "snippet": {"publishedAt": "2023-05-31T16:30:02Z", "channelId": "UCk5BcU1rOy6hepflk7_q_Pw", "title": "DE QUEM \u00c9 O AVI\u00c3O APREENDIDO COM 290KG\u00a0DE\u00a0MACONHA?", "description": "Avi\u00e3o da Igreja Quadrangular foi encontrado com 290kg de maconha. sob responsabilidade do pastor Josu\u00e9 Bengston, tio da senadora e ex-ministra Damares Alves. a mat\u00e9ria \u00e9 da CNN.\n--\nVoc\u00ea pode nos ajudar a continuar existindo, mas s\u00f3 se voc\u00ea quiser:\n\nChave Pix:\npixmeteoro@gmail.com\n--\nEssa \u00e9 a campanha de financiamento coletivo que mant\u00e9m esse canal no ar:  \nhttps://www.padrim.com.br/meteorobrasil", "thumbnails": {"default": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/J5NFcmQhq38/default.jpg", "width": 120, "height": 90}, "medium": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/J5NFcmQhq38/mqdefault.jpg", "width": 320, "height": 180}, "high": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/J5NFcmQhq38/hqdefault.jpg", "width": 480, "height": 360}, "standard": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/J5NFcmQhq38/sddefault.jpg", "width": 640, "height": 480}, "maxres": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/J5NFcmQhq38/maxresdefault.jpg", "width": 1280, "height": 720}}, "channelTitle": "Meteoro Brasil", "playlistId": "UUk5BcU1rOy6hepflk7_q_Pw", "position": 38, "resourceId": {"kind": "youtube#video", "videoId": "J5NFcmQhq38"}, "videoOwnerChannelTitle": "Meteoro Brasil", "videoOwnerChannelId": "UCk5BcU1rOy6hepflk7_q_Pw"}}, {"kind": "youtube#playlistItem", "etag": "wug7hLLSwqQeRx6a_AoHxxNIHsY", "id": "VVVrNUJjVTFyT3k2aGVwZmxrN19xX1B3LnNSYXBFblZxNFJr", "snippet": {"publishedAt": "2023-05-31T16:04:23Z", "channelId": "UCk5BcU1rOy6hepflk7_q_Pw", "title": "GRAVE: LULA ALMO\u00c7A COM JANJA", "description": "Grav\u00edssimo: Lula almo\u00e7a. E com a pr\u00f3pria esposa. O horror! Parece que tem gente em Bras\u00edlia que t\u00e1 incomodado com o fato de que Lula, pasmem, dedica tempo do dia para almo\u00e7ar com a pr\u00f3pria esposa.\n--\nVoc\u00ea pode nos ajudar a continuar existindo, mas s\u00f3 se voc\u00ea quiser:\n\nChave Pix:\npixmeteoro@gmail.com\n--\nEssa \u00e9 a campanha de financiamento coletivo que mant\u00e9m esse canal no ar:  \nhttps://www.padrim.com.br/meteorobrasil", "thumbnails": {"default": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/sRapEnVq4Rk/default.jpg", "width": 120, "height": 90}, "medium": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/sRapEnVq4Rk/mqdefault.jpg", "width": 320, "height": 180}, "high": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/sRapEnVq4Rk/hqdefault.jpg", "width": 480, "height": 360}, "standard": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/sRapEnVq4Rk/sddefault.jpg", "width": 640, "height": 480}, "maxres": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/sRapEnVq4Rk/maxresdefault.jpg", "width": 1280, "height": 720}}, "channelTitle": "Meteoro Brasil", "playlistId": "UUk5BcU1rOy6hepflk7_q_Pw", "position": 39, "resourceId": {"kind": "youtube#video", "videoId": "sRapEnVq4Rk"}, "videoOwnerChannelTitle": "Meteoro Brasil", "videoOwnerChannelId": "UCk5BcU1rOy6hepflk7_q_Pw"}}, {"kind": "youtube#playlistItem", "etag": "3QuGBnQgFaM_gL_UMQoinpifv5g", "id": "VVVrNUJjVTFyT3k2aGVwZmxrN19xX1B3LjZSNF8zV1FZZ1dj", "snippet": {"publishedAt": "2023-05-31T14:05:33Z", "channelId": "UCk5BcU1rOy6hepflk7_q_Pw", "title": "A PAUTA DO DIA, com Pedro Sabaciauskis", "description": "", "thumbnails": {"default": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/6R4_3WQYgWc/default.jpg", "width": 120, "height": 90}, "medium": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/6R4_3WQYgWc/mqdefault.jpg", "width": 320, "height": 180}, "high": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/6R4_3WQYgWc/hqdefault.jpg", "width": 480, "height": 360}, "standard": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/6R4_3WQYgWc/sddefault.jpg", "width": 640, "height": 480}, "maxres": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/6R4_3WQYgWc/maxresdefault.jpg", "width": 1280, "height": 720}}, "channelTitle": "Meteoro Brasil", "playlistId": "UUk5BcU1rOy6hepflk7_q_Pw", "position": 40, "resourceId": {"kind": "youtube#video", "videoId": "6R4_3WQYgWc"}, "videoOwnerChannelTitle": "Meteoro Brasil", "videoOwnerChannelId": "UCk5BcU1rOy6hepflk7_q_Pw"}}, {"kind": "youtube#playlistItem", "etag": "IwgEWoO9EKJwN6tKJYUwUDYTui4", "id": "VVVrNUJjVTFyT3k2aGVwZmxrN19xX1B3LmhvMld6ZE1lZFRF", "snippet": {"publishedAt": "2023-05-31T13:00:26Z", "channelId": "UCk5BcU1rOy6hepflk7_q_Pw", "title": "TRIBUNAL CHILENO JULGA DARTH VADER E VOC\u00ca VAI QUERER VER", "description": "Depois de uma apela\u00e7\u00e3o, Darth Vader, o vil\u00e3o de Star Wars, acaba de ter sua pena reduzida por um tribunal do Chile. Isso obviamente \u00e9 uma brincadeira do governo chileno, mas vale a pena ver. Vem com a gente.\n--\nVoc\u00ea pode nos ajudar a continuar existindo, mas s\u00f3 se voc\u00ea quiser:\n\nChave Pix:\npixmeteoro@gmail.com\n--\nEssa \u00e9 a campanha de financiamento coletivo que mant\u00e9m esse canal no ar:  \nhttps://www.padrim.com.br/meteorobrasil", "thumbnails": {"default": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/ho2WzdMedTE/default.jpg", "width": 120, "height": 90}, "medium": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/ho2WzdMedTE/mqdefault.jpg", "width": 320, "height": 180}, "high": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/ho2WzdMedTE/hqdefault.jpg", "width": 480, "height": 360}, "standard": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/ho2WzdMedTE/sddefault.jpg", "width": 640, "height": 480}, "maxres": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/ho2WzdMedTE/maxresdefault.jpg", "width": 1280, "height": 720}}, "channelTitle": "Meteoro Brasil", "playlistId": "UUk5BcU1rOy6hepflk7_q_Pw", "position": 41, "resourceId": {"kind": "youtube#video", "videoId": "ho2WzdMedTE"}, "videoOwnerChannelTitle": "Meteoro Brasil", "videoOwnerChannelId": "UCk5BcU1rOy6hepflk7_q_Pw"}}, {"kind": "youtube#playlistItem", "etag": "P68B97kncEWgkHVrk2S8Sh-yehY", "id": "VVVrNUJjVTFyT3k2aGVwZmxrN19xX1B3LnkyMDlubkJJbTdR", "snippet": {"publishedAt": "2023-05-31T12:30:34Z", "channelId": "UCk5BcU1rOy6hepflk7_q_Pw", "title": "REP\u00daBLICA DE CURITIBA VAI SOFRER INTERVEN\u00c7\u00c3O FEDERAL", "description": "A 13a Vara Federal de Curitiba e o TRF-4, as sedes da Lava-Jato, est\u00e3o na mira do Conselho Nacional de Justi\u00e7a. Parece que a confus\u00e3o na Rep\u00fablica de Curitiba ficou t\u00e3o grande que agora vai precisar de uma interven\u00e7\u00e3o federal.\n--\nVoc\u00ea pode nos ajudar a continuar existindo, mas s\u00f3 se voc\u00ea quiser:\n\nChave Pix:\npixmeteoro@gmail.com\n--\nEssa \u00e9 a campanha de financiamento coletivo que mant\u00e9m esse canal no ar:  \nhttps://www.padrim.com.br/meteorobrasil", "thumbnails": {"default": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/y209nnBIm7Q/default.jpg", "width": 120, "height": 90}, "medium": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/y209nnBIm7Q/mqdefault.jpg", "width": 320, "height": 180}, "high": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/y209nnBIm7Q/hqdefault.jpg", "width": 480, "height": 360}, "standard": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/y209nnBIm7Q/sddefault.jpg", "width": 640, "height": 480}, "maxres": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/y209nnBIm7Q/maxresdefault.jpg", "width": 1280, "height": 720}}, "channelTitle": "Meteoro Brasil", "playlistId": "UUk5BcU1rOy6hepflk7_q_Pw", "position": 42, "resourceId": {"kind": "youtube#video", "videoId": "y209nnBIm7Q"}, "videoOwnerChannelTitle": "Meteoro Brasil", "videoOwnerChannelId": "UCk5BcU1rOy6hepflk7_q_Pw"}}, {"kind": "youtube#playlistItem", "etag": "9Rb8-y2QykDe1YlCQ37bG4T6D4g", "id": "VVVrNUJjVTFyT3k2aGVwZmxrN19xX1B3LmpCUlRQcmpBQ0Rn", "snippet": {"publishedAt": "2023-05-31T12:00:28Z", "channelId": "UCk5BcU1rOy6hepflk7_q_Pw", "title": "CONSELHO DE \u00c9TICA DA C\u00c2MARA PODE CASSAR GERAL?", "description": "O Conselho de \u00c9tica da C\u00e2mara dos Deputados resolveu mostrar trabalho e abriu 7 processos em um mesmo dia. Ser\u00e1 que isso \u00e9 suficiente para parar os showzinhos que se tornaram t\u00e3o comuns no nosso parlamento?\n--\nVoc\u00ea pode nos ajudar a continuar existindo, mas s\u00f3 se voc\u00ea quiser:\n\nChave Pix:\npixmeteoro@gmail.com\n--\nEssa \u00e9 a campanha de financiamento coletivo que mant\u00e9m esse canal no ar:  \nhttps://www.padrim.com.br/meteorobrasil", "thumbnails": {"default": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/jBRTPrjACDg/default.jpg", "width": 120, "height": 90}, "medium": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/jBRTPrjACDg/mqdefault.jpg", "width": 320, "height": 180}, "high": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/jBRTPrjACDg/hqdefault.jpg", "width": 480, "height": 360}, "standard": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/jBRTPrjACDg/sddefault.jpg", "width": 640, "height": 480}, "maxres": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/jBRTPrjACDg/maxresdefault.jpg", "width": 1280, "height": 720}}, "channelTitle": "Meteoro Brasil", "playlistId": "UUk5BcU1rOy6hepflk7_q_Pw", "position": 43, "resourceId": {"kind": "youtube#video", "videoId": "jBRTPrjACDg"}, "videoOwnerChannelTitle": "Meteoro Brasil", "videoOwnerChannelId": "UCk5BcU1rOy6hepflk7_q_Pw"}}, {"kind": "youtube#playlistItem", "etag": "hQm_qE9Npoh2U030KHTs2qohjp8", "id": "VVVrNUJjVTFyT3k2aGVwZmxrN19xX1B3LmJnUnl2OWs5UVB3", "snippet": {"publishedAt": "2023-05-31T11:41:52Z", "channelId": "UCk5BcU1rOy6hepflk7_q_Pw", "title": "BOLSONARO VAI ENTREGAR ZAMBELLI PRA SE SAFAR?", "description": "O Conselho de \u00e9tica da c\u00e2mara instalou processo contra sete deputados, entre eles Carla Zambelli. Diante da possibilidade de cassa\u00e7\u00e3o da deputada, o entorno de Bolsonaro j\u00e1 fala em entreg\u00e1-la para salvar o capit\u00e3o.\n--\nVoc\u00ea pode nos ajudar a continuar existindo, mas s\u00f3 se voc\u00ea quiser:\n\nChave Pix:\npixmeteoro@gmail.com\n--\nEssa \u00e9 a campanha de financiamento coletivo que mant\u00e9m esse canal no ar:  \nhttps://www.padrim.com.br/meteorobrasil", "thumbnails": {"default": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/bgRyv9k9QPw/default.jpg", "width": 120, "height": 90}, "medium": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/bgRyv9k9QPw/mqdefault.jpg", "width": 320, "height": 180}, "high": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/bgRyv9k9QPw/hqdefault.jpg", "width": 480, "height": 360}, "standard": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/bgRyv9k9QPw/sddefault.jpg", "width": 640, "height": 480}, "maxres": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/bgRyv9k9QPw/maxresdefault.jpg", "width": 1280, "height": 720}}, "channelTitle": "Meteoro Brasil", "playlistId": "UUk5BcU1rOy6hepflk7_q_Pw", "position": 44, "resourceId": {"kind": "youtube#video", "videoId": "bgRyv9k9QPw"}, "videoOwnerChannelTitle": "Meteoro Brasil", "videoOwnerChannelId": "UCk5BcU1rOy6hepflk7_q_Pw"}}, {"kind": "youtube#playlistItem", "etag": "3Valyl3fuqL6K-0__aPWMJrsbqc", "id": "VVVrNUJjVTFyT3k2aGVwZmxrN19xX1B3Ll9INUxuTHMwbjFF", "snippet": {"publishedAt": "2023-05-30T23:05:59Z", "channelId": "UCk5BcU1rOy6hepflk7_q_Pw", "title": "LIVE: CONSELHO DE \u00c9TICA DA C\u00c2MARA ATIRA PRA TODO LADO", "description": "Voc\u00ea pode nos ajudar a continuar existindo, mas s\u00f3 se voc\u00ea quiser:\r\n\r\nChave Pix:\r\npixmeteoro@gmail.com\r\n--\r\nEssa \u00e9 a campanha de financiamento coletivo que mant\u00e9m esse canal no ar:  \r\nhttps://www.padrim.com.br/meteorobrasil", "thumbnails": {"default": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/_H5LnLs0n1E/default.jpg", "width": 120, "height": 90}, "medium": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/_H5LnLs0n1E/mqdefault.jpg", "width": 320, "height": 180}, "high": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/_H5LnLs0n1E/hqdefault.jpg", "width": 480, "height": 360}, "standard": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/_H5LnLs0n1E/sddefault.jpg", "width": 640, "height": 480}, "maxres": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/_H5LnLs0n1E/maxresdefault.jpg", "width": 1280, "height": 720}}, "channelTitle": "Meteoro Brasil", "playlistId": "UUk5BcU1rOy6hepflk7_q_Pw", "position": 45, "resourceId": {"kind": "youtube#video", "videoId": "_H5LnLs0n1E"}, "videoOwnerChannelTitle": "Meteoro Brasil", "videoOwnerChannelId": "UCk5BcU1rOy6hepflk7_q_Pw"}}, {"kind": "youtube#playlistItem", "etag": "Ng7MhVpG4SvcnC4QcJJ5JMA3Bzc", "id": "VVVrNUJjVTFyT3k2aGVwZmxrN19xX1B3LlRVMnpiYk1paDBN", "snippet": {"publishedAt": "2023-05-30T18:00:16Z", "channelId": "UCk5BcU1rOy6hepflk7_q_Pw", "title": "IRM\u00c3 M\u00d4NICA RESPONDE FONTENELLE", "description": "Irm\u00e3 M\u00f4nica, de passagem pelo Meteoro, respondeu Antonia Fontenelle, que usou a Jovem Pan para tentar humilh\u00e1-la.\n--\nVoc\u00ea pode nos ajudar a continuar existindo, mas s\u00f3 se voc\u00ea quiser:\n\nChave Pix:\npixmeteoro@gmail.com\n--\nEssa \u00e9 a campanha de financiamento coletivo que mant\u00e9m esse canal no ar:  \nhttps://www.padrim.com.br/meteorobrasil", "thumbnails": {"default": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/TU2zbbMih0M/default.jpg", "width": 120, "height": 90}, "medium": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/TU2zbbMih0M/mqdefault.jpg", "width": 320, "height": 180}, "high": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/TU2zbbMih0M/hqdefault.jpg", "width": 480, "height": 360}, "standard": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/TU2zbbMih0M/sddefault.jpg", "width": 640, "height": 480}, "maxres": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/TU2zbbMih0M/maxresdefault.jpg", "width": 1280, "height": 720}}, "channelTitle": "Meteoro Brasil", "playlistId": "UUk5BcU1rOy6hepflk7_q_Pw", "position": 46, "resourceId": {"kind": "youtube#video", "videoId": "TU2zbbMih0M"}, "videoOwnerChannelTitle": "Meteoro Brasil", "videoOwnerChannelId": "UCk5BcU1rOy6hepflk7_q_Pw"}}, {"kind": "youtube#playlistItem", "etag": "Ole9YB08WOgIO5CjyVRGiFx-1Qw", "id": "VVVrNUJjVTFyT3k2aGVwZmxrN19xX1B3LjZkQVhITGVxZzZN", "snippet": {"publishedAt": "2023-05-30T17:00:08Z", "channelId": "UCk5BcU1rOy6hepflk7_q_Pw", "title": "BRASIL MELHOROU E RICO J\u00c1 PODE COMPRAR CARRO POPULAR", "description": "O governo quer incentivar a compra de carro zero. Ser\u00e1 que consegue?\n--\nVoc\u00ea pode nos ajudar a continuar existindo, mas s\u00f3 se voc\u00ea quiser:\n\nChave Pix:\npixmeteoro@gmail.com\n--\nEssa \u00e9 a campanha de financiamento coletivo que mant\u00e9m esse canal no ar:  \nhttps://www.padrim.com.br/meteorobrasil", "thumbnails": {"default": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/6dAXHLeqg6M/default.jpg", "width": 120, "height": 90}, "medium": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/6dAXHLeqg6M/mqdefault.jpg", "width": 320, "height": 180}, "high": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/6dAXHLeqg6M/hqdefault.jpg", "width": 480, "height": 360}, "standard": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/6dAXHLeqg6M/sddefault.jpg", "width": 640, "height": 480}, "maxres": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/6dAXHLeqg6M/maxresdefault.jpg", "width": 1280, "height": 720}}, "channelTitle": "Meteoro Brasil", "playlistId": "UUk5BcU1rOy6hepflk7_q_Pw", "position": 47, "resourceId": {"kind": "youtube#video", "videoId": "6dAXHLeqg6M"}, "videoOwnerChannelTitle": "Meteoro Brasil", "videoOwnerChannelId": "UCk5BcU1rOy6hepflk7_q_Pw"}}, {"kind": "youtube#playlistItem", "etag": "SaB5MfQN59l3sdNCk1tOv9kxfMc", "id": "VVVrNUJjVTFyT3k2aGVwZmxrN19xX1B3LnJCOXpGUEppaDZr", "snippet": {"publishedAt": "2023-05-30T16:00:39Z", "channelId": "UCk5BcU1rOy6hepflk7_q_Pw", "title": "FILHO DE BOLSONARO APRESENTA NOVO APELIDO DE FLAVIO DINO, com Irm\u00e3 M\u00f4nica", "description": "O filho mais novo de Bolsonaro comparou Flavio Dino a um personagem de desenho animado.\n--\nVoc\u00ea pode nos ajudar a continuar existindo, mas s\u00f3 se voc\u00ea quiser:\n\nChave Pix:\npixmeteoro@gmail.com\n--\nEssa \u00e9 a campanha de financiamento coletivo que mant\u00e9m esse canal no ar:  \nhttps://www.padrim.com.br/meteorobrasil", "thumbnails": {"default": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/rB9zFPJih6k/default.jpg", "width": 120, "height": 90}, "medium": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/rB9zFPJih6k/mqdefault.jpg", "width": 320, "height": 180}, "high": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/rB9zFPJih6k/hqdefault.jpg", "width": 480, "height": 360}, "standard": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/rB9zFPJih6k/sddefault.jpg", "width": 640, "height": 480}, "maxres": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/rB9zFPJih6k/maxresdefault.jpg", "width": 1280, "height": 720}}, "channelTitle": "Meteoro Brasil", "playlistId": "UUk5BcU1rOy6hepflk7_q_Pw", "position": 48, "resourceId": {"kind": "youtube#video", "videoId": "rB9zFPJih6k"}, "videoOwnerChannelTitle": "Meteoro Brasil", "videoOwnerChannelId": "UCk5BcU1rOy6hepflk7_q_Pw"}}, {"kind": "youtube#playlistItem", "etag": "MZmyJw3dK6mouP6zu8-DK7OQFUU", "id": "VVVrNUJjVTFyT3k2aGVwZmxrN19xX1B3Lnp0OWMtX19qRDNV", "snippet": {"publishedAt": "2023-05-30T15:30:13Z", "channelId": "UCk5BcU1rOy6hepflk7_q_Pw", "title": "TODOS OS IND\u00cdGENAS EST\u00c3O SOB AMEA\u00c7A, com C\u00e9lia Xakirab\u00e1", "description": "C\u00e9lia Xakriab\u00e1 conversa conosco sobre o Marco Temporal.\n--\nVoc\u00ea pode nos ajudar a continuar existindo, mas s\u00f3 se voc\u00ea quiser:\n\nChave Pix:\npixmeteoro@gmail.com\n--\nEssa \u00e9 a campanha de financiamento coletivo que mant\u00e9m esse canal no ar:  \nhttps://www.padrim.com.br/meteorobrasil", "thumbnails": {"default": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/zt9c-__jD3U/default.jpg", "width": 120, "height": 90}, "medium": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/zt9c-__jD3U/mqdefault.jpg", "width": 320, "height": 180}, "high": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/zt9c-__jD3U/hqdefault.jpg", "width": 480, "height": 360}, "standard": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/zt9c-__jD3U/sddefault.jpg", "width": 640, "height": 480}, "maxres": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/zt9c-__jD3U/maxresdefault.jpg", "width": 1280, "height": 720}}, "channelTitle": "Meteoro Brasil", "playlistId": "UUk5BcU1rOy6hepflk7_q_Pw", "position": 49, "resourceId": {"kind": "youtube#video", "videoId": "zt9c-__jD3U"}, "videoOwnerChannelTitle": "Meteoro Brasil", "videoOwnerChannelId": "UCk5BcU1rOy6hepflk7_q_Pw"}}], "pageInfo": {"totalResults": 4068, "resultsPerPage": 50}}